<annotations><programme><pid>1517</pid><author><![CDATA[ GONZO ]]></author><title><![CDATA[ Yukikaze ]]></title><type>F</type><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-22T20:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T23:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 
	  Před 33 lety se nad Antarktidou objevil hyperprostový tunel a skrze něj na Zem vnikl JAM. Lidstvo s ním  nyní svádí boj na tajemné planetě Fairy, kde se záhadný nepřítel utkává  se stíhači speciálního leteckého útvaru. Nad každou bitvou pak ve svém  stroji krouží poručík Rei Fukai a sleduje, jak jeho přátelé umírají,  zatímco on sbírá informace o nepříteli. Záhy se však stane cílem útoků  JAM právě on. Dohnán na okraj společnosti a vlastní příčetnosti se Rei  rozhodne spolehnout se na jedinou věc, které ještě věří - Yukikaze.  Tak se jmenuje jeho pokročilá stíhačka, na jejíž křídlech Rei odkryje  nečekanou pravdu stojící za tímto konfliktem.


 ]]></annotation></programme><programme><pid>1518</pid><author><![CDATA[ TATSUNOKO PROD. ]]></author><title><![CDATA[ Gatchaman Crowds ]]></title><type>F</type><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-22T23:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T00:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Středoškolačka Hadžime Ičinose je vybrána do týmu Gatchaman, skupiny vyvolených pro boj se šmejdem z vesmíru. Její zbrklost a hyperaktivita přímo děsí jejího spolužáka Suganeho, který je také součástí týmu. Co všechno se skrývá za záhadným mizením lidí v Tačikawě a kam všude vede vliv populární sociální sítě GALAX, se dozvíte v novém zpracování seriálu z 70.let.


 ]]></annotation></programme><programme><pid>1522</pid><author><![CDATA[ NatsuCon ]]></author><title><![CDATA[ Lolita přehlídka ]]></title><type>F</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-23T11:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T12:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Nenechte si ujít ukázku různých lolita modních stylů! Uvidíte třeba sweet či punk lolitu a mnoho dalších. Přehlídkou vás provede Minamino Shana.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1532</pid><author><![CDATA[ Dyamirity ]]></author><title><![CDATA[ Yaoi peklo ]]></title><type>F</type><program-line><![CDATA[ BL sekce ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-22T21:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T22:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	     Názorná příručka, kterým BL titulům se obloukem vyhnout, a to z nejrůznějších důvodů - od špatné kresby, příběhu nebo naprosto ujetého zpracování - prostě to, co se nachází na opačném konci spektra od kvalitní četby. (A nebo úplně je to naopak návod pro masochisty.)
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1544</pid><author><![CDATA[ MADHOUSE ]]></author><title><![CDATA[ Souten Koro ]]></title><type>F</type><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-23T14:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T15:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	  Ve 2.století našeho letopočtu zkorumpovaná dynastie Han uvrhla celou Čínu v chaos. Rolníci se bouří proti vládě. Do této doby se narodil Cao Cao. Se svými následovníky snaží sjednotit Čínu a vyvést ji z krize. Seriál zpracovává světoznamé Příběhy Tří říší z pohledu vůdce jedné z nich.


 ]]></annotation></programme><programme><pid>1546</pid><author><![CDATA[ Studio Ghibli ]]></author><title><![CDATA[ Cesta do fantazie ]]></title><type>F</type><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-23T17:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T19:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Desetiletá Čihiro je obyčejná japonská holčička. Když se se svými rodiči vydává  poprvé do nového bydliště, jejich auto zabloudí na opuštěnou lesní  cestu, vedoucí k záhadnému tunelu. Čihiro i její rodiče se vydají  dovnitř a objeví cosi, co považují za opuštěný lunapark. Rodiče  podlehnou lákavé nabídce občerstvení v  opuštěných stáncích, ale záhy se promění ve vepře. Čihiro se snaží  najít pomoc a narazí na tajuplného chlapce jménem Haku. Ten ji seznámí s  duchy, kteří v noci lunapark obývají a najde jí zaměstnání u Yubaby,  staré čarodějnice s malým tělem a velkou hlavou, která provozuje  obrovské lázně, kam si chodí odpočinout milióny pozemských bohů a jiných  fantastických bytostí. Zde se skrývá jediná možnost, jak může Čihiro  zrušit zakletí svých rodičů a vrátit se do lidského světa.


 ]]></annotation></programme><programme><pid>1547</pid><author><![CDATA[ MADHOUSE ]]></author><title><![CDATA[ REDLINE ]]></title><type>F</type><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-23T20:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T22:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Redline je nebezpečný závod, ve kterém  se jednou za pět let utkají jen ti nejlepší jezdci. Letos na startu  bude i JP a Sonoshee. JP je sice výborný jezdec, jeho závodní kariéru  však provázejí skandály s podvody a spojení s mafií. Sonoshee závodí  celý život - jejím snem je přejet cílovou pásku závodu Redline jako  první. Podaří se jim poslečným úsilím dorazit do cíle, porazit všechny  ostatní a společně možná nalézt víc než jen slávu za výhru v závodu?


 ]]></annotation></programme><programme><pid>1548</pid><author><![CDATA[ Nickelodeon ]]></author><title><![CDATA[ Želvy ninja ]]></title><type>F</type><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-24T11:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T12:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	  Leo, Donnie, Raph a Mikey jsou zpět, tedy přesněji řečeno přicházejí v nové podobě. Třetí seriálové zpracování původního komiksu Kevina Eastmana a Petera Lairda přináší zcela nové pojetí čtveřice zmutovaných želv vycvičených v japonských bojových uměních. Samotní čtyři hrdinové v krunýřích jsou profilováni ne jako nebojácní bojovníci, ale spíš coby kluci, kteří postupně poznávají svět kolem sebe a učí se zdokonalovat své schopnosti. V různě pozměněné podobě se objevují také tradiční záporáci v čele s Trhačem a mimozemským padouchem Krangem.


	  © 2014 Viacom International Media Networks. All Rights Reserved.


 ]]></annotation></programme><programme><pid>1553</pid><author><![CDATA[ DREAMWORKS ANIMATION ]]></author><title><![CDATA[ Kung fu Panda 2 ]]></title><type>F</type><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-24T15:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T16:30:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	  Panda Po je zpět v živelně vtipném a kouzelném pokračování originálního filmu z dílny studia DreamWorks Animation nominovaného na Cenu Akademie. Už jako dračí bojovník má Po před sebou první velký úkol. V čele svých kamarádů ze Zuřivé pětky se musí vydat na riskantní cestu, na jejímž konci ho čeká souboj s dosud nejničivějším protivníkem.


 ]]></annotation></programme><programme><pid>1554</pid><author><![CDATA[ NatsuCon ]]></author><title><![CDATA[ Po půlnoci ]]></title><type>F</type><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-23T00:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T01:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Hodinový blok plný netradičních animovaných kraťasů a zajímavostí.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1555</pid><author><![CDATA[ Universal Pictures ]]></author><title><![CDATA[ Rivalové ]]></title><type>F</type><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-23T01:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T03:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Oba se pohybovali na hranici smrti. Dvojnásobný držitel Oscara za režii Ron Howard natočil dechberoucí drama o zdánlivě nelítostné rivalitě dvou světových šampionů Formule 1, Brita Jamese Hunta (Chris Hemsworth) a Rakušana Nikiho Laudy (Daniel Brühl). Zatímco Hunt byl okouzlujícím miláčkem žen, Lauda žil svůj strojově metodický život s jediným cílem: zvítězit.


 ]]></annotation></programme><programme><pid>1556</pid><author><![CDATA[ Starz ]]></author><title><![CDATA[ Jak to mělo skončit ]]></title><type>F</type><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-23T03:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T04:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	U některých filmů si říkáte, že mají stupidní děj. Některé by si podle vás zasloužily lepší konec. Tvůrci této internetové série si berou na paškál provařené hollywoodské spektákly a v krátkých animacích alternují jejich děj, všímají se detailů a vtipně obracejí ne vždy podařené konce filmů do zcela jiné roviny.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1557</pid><author><![CDATA[ Universal Pictures ]]></author><title><![CDATA[ Jednotka příliš rychlého nasazení ]]></title><type>F</type><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-23T04:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T06:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	   Nicholas Angel je nejlepší seržant londýnské policie. Aby kolegům nekazil průměr, byl raději převelen do klidného městečka jménem Sandford, kde musí zápasit se zdánlivě bezproblémovým městem a hulvátským parťákem Dannym. Když však městem otřese série několika hrozných nehod, Dannyho sny o explozích, automobilových honičkách, přestřelkách a divokých akcích se rázem stávají skutečností! Nadešel čas, aby tu maloměstští policajti uplatnili velkoměstskou spravedlnost!


 ]]></annotation></programme><programme><pid>1558</pid><author><![CDATA[ Screen Junkies ]]></author><title><![CDATA[ Upřímné trailery a akce ]]></title><type>F</type><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-23T06:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T07:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Obyčejné filmové trailery ukazují divákovi obvykle jen věci, které mají diváka nalákat. Upřímné trailery naproti tomu ukazují o filmu celou pravdu včetně faktů, nad kterými by se měli zamyslet i tvůrci daných filmů. V hodinovém bloku nabídneme výběr upřímných trailerů filmových klasik i filmů z poslední doby.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1562</pid><author><![CDATA[ NatsuCon ]]></author><title><![CDATA[ Raníček ]]></title><type>F</type><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-23T07:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T08:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Ranní blok AMV pro nabuzení do dalšího dne NatsuConu.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1564</pid><author><![CDATA[ NatsuCon ]]></author><title><![CDATA[ Filmový maraton ]]></title><type>F</type><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-24T00:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T07:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Celonoční maraton filmových klasik sci-fi žánru nejen z japonské produkce.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1565</pid><author><![CDATA[ NatsuCon ]]></author><title><![CDATA[ Raníček ]]></title><type>F</type><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-24T07:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T08:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Ranní blok AMV pro nabuzení do dalšího dne NatsuConu.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1567</pid><author><![CDATA[ NatsuCon ]]></author><title><![CDATA[ Vyhlášení soutěží ]]></title><type>F</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-24T14:30:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T15:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Kdo letos zvítězil a v jaké soutěži? Nebyli jste to zrovna právě vy? Nenechte si vyhlášení ujít!
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1515</pid><author><![CDATA[ Akiko & NX ]]></author><title><![CDATA[ Zahájení ]]></title><type>C</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-22T18:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T19:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	           Slavnostní zahájení druhého ročníku NatsuConu, při kterém Vás čeká a nemine:


	          - Hlavní organizátor a jeho nudné povídání s powerpoint prezentací
	          - AMV Peklo
	          - Křest Malýho dódžinu


	          .... a něco opravdu epického
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1566</pid><author><![CDATA[ Mistr Kinji Nakagawa ]]></author><title><![CDATA[ Tameshigiri ]]></title><type>C</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-24T14:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T14:30:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[  ]]></annotation></programme><programme><pid>1568</pid><author><![CDATA[ NatsuCon ]]></author><title><![CDATA[ Zakončení ]]></title><type>C</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-24T16:30:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Konec dobrý, fšecko dobré ... tak zase za rok!
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1516</pid><author><![CDATA[ NatsuCon ]]></author><title><![CDATA[ AMV soutěž ]]></title><type>Q</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-22T19:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T20:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 V soutěži AMV vám opět představíme ta nejlepší díla, která se nám sešla. Ať toužíte po humoru, akci či romantice, naši soutěžící vás jistě nezklamou. Přijďte se audiovizuálně pokochat!
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1521</pid><author><![CDATA[ Rin ]]></author><title><![CDATA[ Karaoke soutěž ]]></title><type>Q</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-23T10:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T11:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	  První ročník soutěže v karaoke. Zpěváci předvedou svůj um za doprovodu instrumentální hudby a jejich výkony budou hlasováním hodnotit diváci.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1542</pid><author><![CDATA[ Rin ]]></author><title><![CDATA[ Cosplay soutěž ]]></title><type>Q</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-23T13:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T14:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Ani letos vás nepřipravíme o potěšení z cosplay soutěže! Opět na vás bude čekat souboj, který hodnotí nejen kostýmy, ale také roleplay a znalost postavy! Soutěž zahájí promenáda kostýmů, následovat bude zpověď cosplayerů a nebude chybět ani závěrečná volná disciplína.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1608</pid><author><![CDATA[ Akiko ]]></author><title><![CDATA[ The Ultimate BL Challenge ]]></title><type>Q</type><program-line><![CDATA[ BL sekce ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-24T10:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T11:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	  Přijďte otestovat své znalosti do tématického BL Riskuj a Kufru! Napovídat vám budou Blizzy, Kalisto i Nagat a zákeřné otázky vám položí Akiko. A kdo přesně bude soutěžit? Tři odvážlivci z řad publika! Zábava vás rozhodně nemine!
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1648</pid><author><![CDATA[ Jackal & Co ]]></author><title><![CDATA[ BatsuGame ]]></title><type>Q</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Malá tělocvična ]]></location><start-time>2015-08-23T18:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T20:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	      Říká se, že není nic šílenějšího než japonské gameshow a právě proto natsucon bude jednu z takových věcí mít. Přijďte se podívat nebo se zúčastnit naší batsugame. Soutěžící čelí vtipným disciplínám ať už tělesným nebo vědomostním a zhlédněte jejich veřejné mučení a  aby byly správně motivovaní čekají je skvělé ceny. (Upozornění tato soutěž obsahuje násilí a zábavu, pokud jste psychopat neváhejte se zúčastnit)
	 
	      Zůčastni se smí pouze osoby starší 18 let na vlastní nebezpečí.

 Pravidla: 

	     Celkem je 8 soutěžních disciplín. V každé disciplíně hráč dostává batsu dle pořadí:
	     1) žádné
	     2) jeden
	     3) dva
	     4) tři
	     5) čtyři




	    - Batsu jsou záporné body a za každé batsu je rána přes zadek


	    - Batsu se získávají i za to pokud se soutěžící zasměje


	    - Kdo má na konci nejméně batsu vyhrál


 ]]></annotation></programme><programme><pid>1677</pid><author><![CDATA[ NatsuCon ]]></author><title><![CDATA[ Tombola ]]></title><type>Q</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-23T22:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T23:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	    Tombola o zajímavé ceny. (Možná přijde i kouzelník.)
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1680</pid><author><![CDATA[ Yuffie ]]></author><title><![CDATA[ Velká poznávačka herní hudby ]]></title><type>Q</type><program-line><![CDATA[ Japonské hry ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-23T15:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T16:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Steven Spielberg už nejednou prohlásil, že hudba tvoří polovinu zážitku z filmu. A nejinak je tomu i u her. Protože co jiného dokáže navodit náladu k opětovnému hraní, než nádherná melodie zarytá v hlavě? Přijďte si otestovat vaše znalosti v poznávání japonských herních legend a kromě cen si domů můžete odnést i chuť všechny si je znovu zahrát.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1690</pid><author><![CDATA[ Soli ]]></author><title><![CDATA[ Malá poznávačka anime hudby ]]></title><type>Q</type><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-24T09:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T10:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Viděli jste tolik anime, že je ani nespočítáte? Notujete si vaše oblíbené openingy a rádi si zabroukáte melodii, když váš oblíbený hrdina konečně vstane ze země po pořádné nakládačce a jde se pomstít? Tak jak jinak začít den, než poslechem přesně této hudby a využitím vašich znalostí v této soutěži. Přijďte konečně využít ty první 3 minuty anime, které vždy přeskakujeme a třeba i něco vyhrajete!
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1695</pid><author><![CDATA[ NatsuCon ]]></author><title><![CDATA[ Repríza AMV soutěže ]]></title><type>Q</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-23T21:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T22:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Nestihli jste soutěžní AMV příspěvky v pátek? Podívejte se na ně teď a zahlasujte pro své oblíbené AMV.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1698</pid><author><![CDATA[ Jackal & Co ]]></author><title><![CDATA[ Texas hold'em freeroll ]]></title><type>Q</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Deskovkárna ]]></location><start-time>2015-08-22T19:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T23:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	    Turnaj v oblíbené karetní hře o věcné ceny.


	   Starting stack: 5000
	  Startovací blindy: 25/50
	  Zvyšování blindů: po 15min
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1699</pid><author><![CDATA[ Jejka ]]></author><title><![CDATA[ DDR Team battle ]]></title><type>Q</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ DDR místnost ]]></location><start-time>2015-08-23T13:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T14:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Všichni skokani a skokanky si mohou přijít zasoutěžit v netradičním DDR turnaji pro začátečníky i pokročilé. Zúčastnit se může opravdu každý!
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1700</pid><author><![CDATA[ Jejka ]]></author><title><![CDATA[ Soul calibur turnaj ]]></title><type>Q</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Konzolová místnost ]]></location><start-time>2015-08-23T20:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T22:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[  ]]></annotation></programme><programme><pid>1704</pid><author><![CDATA[  ]]></author><title><![CDATA[ Shogi turnaj ]]></title><type>Q</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Deskovkárna ]]></location><start-time>2015-08-23T13:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Zapojte se do shogi turnaje o ceny!
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1519</pid><author><![CDATA[ Vergil ]]></author><title><![CDATA[ Marvel v anime ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-22T17:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T18:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	  Japonci a lidé z Marvelu nám přichystali několik zajímavých sérií. Pojďme si o nich něco říct.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1523</pid><author><![CDATA[ M. Vencálek ]]></author><title><![CDATA[ Náboženství Japonska I ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-22T17:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T18:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	První část přednášky o náboženstvích Japonska se věnuje kultuře a  náboženství idigenních obyvatel Japonska (Ainuů a Rjúkjúanů), a dále  šintó a japonskému buddhismu.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1524</pid><author><![CDATA[ Kvička ]]></author><title><![CDATA[ the GazettE ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Amusic ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-22T18:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T19:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 the GazettE, j-rocková skupina, která má za sebou už nějakou tu řádku let a mnoho hudebních počinů. Jde o partičku pěti osobitých muzikantů, o které většina fanoušků j-rocku alespoň jednou slyšela. Tato hodina je určena nejen k tomu, abyste se s the GazettE seznámili, ale také se něco zajímavého dozvěděli.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1525</pid><author><![CDATA[ Shana ]]></author><title><![CDATA[ Co je to Lolita ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-22T19:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T20:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Co je to lolita? Znáte toto slovíčko ale nic vám neříká? Nebo pod ním vidíte pouze knihu slavného autora? Představím vám tedy trochu jiný svět - svět Lolita módy!
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1526</pid><author><![CDATA[ Wanda ]]></author><title><![CDATA[ Novely a hry ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Shoujo-ai ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-22T20:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T21:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Máte rádi yuri a máte rádi hry? A myslíte si, že dané dvě věci nemohou dohromady fungovat? Na této přednášce vás vyvedeme z omylu. Představíme si klasické japonské yuri vizuální novely, neopomeneme ani západní hry s lesbickou tématikou a nakonec si řekneme něco o hybridech obou těchto světů.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1527</pid><author><![CDATA[ Pierette ]]></author><title><![CDATA[ Výsledky průzkumu: Lolita v ČR ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-22T21:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T22:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	  Kolik je lolit v ČR? Kolik z nich jsou brolity? Kolik je aktivně součástní komunity a kolik jen tiše přihlíží? Jaký je jejich oblíbený styl? Kolik průměrně utratí česká lolita za jedny šaty? Výsledku průzkumu o lolita módě v Čechách.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1528</pid><author><![CDATA[ Saint ]]></author><title><![CDATA[ Anime, ktorým k sláve pomohla hudba ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-22T22:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T23:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Niektoré anime majú skvelý príbeh, iné zase skvelý fanservice, výnimočne si ale povieme niečo o tých, ktoré sú známe svojou skvelou hudbou...
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1529</pid><author><![CDATA[ Humungus ]]></author><title><![CDATA[ Hry na 3DS, které byste měli zkusit ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonské hry ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-22T18:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T19:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Máte nově Nintendo 3DS a hledáte inspiraci, co si zahrát? Přijďte se podívat! Máte 3DS už delší dobu a nevíte, jestli vám neutekla nějaká pěkná hra? I pro vás se něco najde. Společně se podíváme na 3DS hry, které jsou považované za ty nejzajímavější.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1530</pid><author><![CDATA[ Blizzy & Mešitka ]]></author><title><![CDATA[ Retro aneb mangaky, které vydržely ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ BL sekce ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-22T19:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T20:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 O mangakách, které zdárně přežily více než dvě desetiletí v BL branži a dokonce se i zlepšily - aneb přehled leckdy překvapivých důkazů o tom, že pokud pilně každý den trénujete, výsledek se dříve nebo později dostaví.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1531</pid><author><![CDATA[ Saint ]]></author><title><![CDATA[ Manga priemysel ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-22T20:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T21:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Ako vyzerá vydávanie mangy a aké má postavenie v Japonsku? Čo všetko v poslednom období ovplyvnilo toto priemyselné odvetvie? Kedy a ako sa rozšírila do sveta?
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1533</pid><author><![CDATA[ Zuzana  ]]></author><title><![CDATA[ Adventure time ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Ecchi ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-22T22:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T23:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Pro děti nebo pro dospělé? Proč stále více (dospělých) fanoušků propadá zdánlivě dětinskému americkému animáku? Kdo je Pendelton Ward? Co má společného pes se superschopností a Bender?
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1545</pid><author><![CDATA[ Grek1 ]]></author><title><![CDATA[ Seiyuu a jejich svět ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-23T15:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T16:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Toužíte-li zjistit, kde se vzali všichni ti lidé, kteří propůjčují své  hlasy anime postavám, nenechte si tuto přednášku ujít. Dozvíte se na ní i  požadavky kladené na takového seiyuu, probereme rozdíly v přístupu k  ženským a mužským členům této profese a pokud to stihneme, dojde i na  zajímavé osobnosti a informace ze zákulisí.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1549</pid><author><![CDATA[ Kalisto ]]></author><title><![CDATA[ Sportovní anime pro fangirls ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ BL sekce ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-23T16:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	   Máte rádi zpocené, těžce oddechující bishouneny bojující o dominanci  tělo na tělo? Možná byste nachvilku mohli odložit to NC17 yaoi ze  školních šaten a podívat se na to, co vám nabízejí sportovní anime! Máme  bishouneny! Máme odhalené hrudníky! A máme i fandom! Přednáška se bude zaobírat tituly sportovních anime, novými i starými,  význačnými svými bishounenskými kvalitami, a jejich ztřeštěnými fandomy.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1550</pid><author><![CDATA[ Yuffie, Hintzu, Sykysan, Kalisto a Akiko ]]></author><title><![CDATA[ Blok krátkých experimentálních přednášek ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-24T12:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T13:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Pět přednášejících, pět různých témat, pět netypických zážitků. Čeká vás nálož prapodivného programu, ve kterém se známá jména české otaku komunity odhodlala překročit hranici všednosti. Přijďte se podívat, jak se svými deseti minutami slávy naloží Yuffie, Hintzu, Kalisto, Akiko a Sykysan a staňte se svědky přednáškové mozaiky, kterou jinde nespatříte. A možná se dovíte i něco nového! A nebo taky ne.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1552</pid><author><![CDATA[ Saint ]]></author><title><![CDATA[ Japonsko - predstavy vs. skutočnosť ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-24T13:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T14:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Aký je priemerný Japonec? Čo je typické pre Japonsko? Je naozaj naša predstava rovnaká ako skutočnosť, alebo je založená na zlých informáciách?
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1579</pid><author><![CDATA[ Etsu ]]></author><title><![CDATA[ Císař a Japonsko ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-22T18:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T19:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ V Japonsku už dávno neplatí, že císař je bůh, ale spousta lidí ho tak stále vnímá. Zatímco v Evropě a v Číně se na trůnu vystřídalo několik panovnických rodů, japonského císaře se nikdo nikdy nepokusil svrhnout. Jak dlouho ale skutečně vládl? ]]></annotation></programme><programme><pid>1581</pid><author><![CDATA[ Lusi ]]></author><title><![CDATA[ Japonské kanály 21. století ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-22T20:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T21:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Věděli jste, že v Japonsku mají přes 6000 druhů poklopů od kanálů? A že existuje něco jako “Japonská společnost pro poklopy od kanálů”? Víte vlastně vůbec něco o japonských kanálech? Přijďte svou neznalost doplnit na přednášku Japonské kanály 21. soletí. Součástí přednášky je i promítání autorčiny osobní sbírky fotografií kanalizačních poklopů z výletu do Japonska včetně příběhů s nimi souvisejících.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1582</pid><author><![CDATA[ Lusi ]]></author><title><![CDATA[ Japonské kanály 21. století ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-04-22T20:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-04-22T21:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Věděli jste, že v Japonsku mají přes 6000 druhů poklopů od kanálů? A že existuje něco jako “Japonská společnost pro poklopy od kanálů”? Víte vlastně vůbec něco o japonských kanálech? Přijďte svou neznalost doplnit na přednášku Japonské kanály 21. století. Součástí přednášky je i promítání autorčiny osobní sbírky fotografií kanalizačních poklopů z výletu do Japonska včetně příběhů s nimi souvisejících.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1583</pid><author><![CDATA[ Sykysan ]]></author><title><![CDATA[ Kočka v japonské kultuře ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-22T21:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T22:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Kočka je s japonskou kulturou neoddělitelně spjata. Narozdíl od Egypta si své místo v paprscích vycházejícího slunce musela tvrdě vybojovat. Povíme si o tom, jak se kočka do Japonska vůbec dostala, jak se tam udržela a jak si vede dnes. Představíme světlé i temné stránky kočičího folklóru v Japonsku, jak ovlivnila populární kulturu a vyjmenujeme všechny důvody, proč je dobře, že má Natsucon za maskota právě kočku.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1584</pid><author><![CDATA[ Tyno ]]></author><title><![CDATA[ Želvy ninja 2012 ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-23T09:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T10:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Kdo by neznal želvy ninja ? Don, Leo, Raph a Mikey nás baví už od roku 1984.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1585</pid><author><![CDATA[ Kůzle ]]></author><title><![CDATA[ Japonský marketing ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-23T10:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T11:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Asi mnoho z vás už vidělo alespoň jednu japonskou reklamu, která vám připadala přinejmenším podivná. Proč jsou japonské reklamy tak trhlé? Čím se liší od těch západních a na jaké publikum se zaměřují? Jaká další média jsou k inzerci využívána a jak moc se liší spotřebitelé a jejich potřeby v západním a východním světě? Odpovědi na otázky a spoustu zábavných videí vám přinese přednáška o japonském marketingu.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1586</pid><author><![CDATA[ Leši ]]></author><title><![CDATA[ Historie šintoismu ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-23T11:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T12:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Pojďme se na chvíli podívat na  šintoismus jinak, než jen jako na tradiční japonskou víru. Pojďme si jej představit spíše jako víru, která se vyvinula za pomoci mnoha různých vlivů - přes Korejce, Číňany, taoisty a spoustu buddhistů až po rozmach za éry Meidži a jak to dopadlo po ní.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1587</pid><author><![CDATA[ Clover ]]></author><title><![CDATA[ Lesk a bída kurtizán ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-23T12:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T13:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Nejstarší řemeslo na světě kvete v každém věku. Jak si vlastně žily prostitutky v Japonsku, jak se vyvíjel jejich vliv a zázemí? Opravdu byla prostituce legální? Kdo byly pověstné tayū? A jak to s tou prostitucí vlastně vypadá dnes?
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1588</pid><author><![CDATA[  Šari "Křehká Figurka ]]></author><title><![CDATA[ Díla západních autorů v anime a manze ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-23T14:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T15:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	    Máte chuť na dobré anime, které jste ještě neviděli, ale po zmáčknutí „play“ si uvědomíte, že ten příběh odněkud znáte? Je obecně známo, že Japonci jsou schopni pro úspěch převrátit ve svých dílech klidně i dějiny jiných národů. Jindy se stává, že jsou příběhy převzaty z japonských románů, ale častěji z těch západních. Někdy jde o zdařilé adaptace, jindy o pouhou inspiraci jako je tomu například u Alenky (magic kemonomimi) v Říši divů, Sherlocka Holmese, Dona Quijotea, Petra Pana, Huckleberryho Fina, Hitlera a mnoha dalších.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1591</pid><author><![CDATA[ Asasire Toyotomi ]]></author><title><![CDATA[ Rusko-japonská válka - konflikt s překvapivým koncem ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-23T15:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T16:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 V letech 1904–1905 proběhl na dálném východě vojenský konflikt, který značným způsobem změnil způsob vnímání Východu v očích západních civilizací. Očekáváný scénář vítězství křesťanské, evropské země (jako například v opiových válkách) se tentokrát nekonal a Japonsko dokázalo, že má právo nazývat se světovou velmocí. V přednášce si celé dva roky konfliktu rozebereme z několika úhlů a vysvětlíme si hlavní důvody ruské porážky.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1593</pid><author><![CDATA[ Astrak & edison23 ]]></author><title><![CDATA[ Srandy s titulky aneb Český funsub ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-23T16:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Koukáte na animu s fanouškovskými titulky? Zajímalo vás někdy, jak taková věc vůbec vzniká? Jestli ne, tak si trhněte nohou, pokud ano, tak vás milerádi uvidíme. Povíme si, u koho ten poměrně sáhodlouhý proces začíná, kdo to slízne po něm a kolik lidí by se ho vlastně mělo ideálně účastnit. Nebudou chybět všemi tolik oblíbené sarkastické poznámky, dobré rady ani nikdy nestárnoucí lynčování českého funsubu. Přednáška je nevhodná pro děti trpící absencí argumentů, funsubery se slabým srdcem a přehnaně sluníčkové jedince.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1594</pid><author><![CDATA[ Clover ]]></author><title><![CDATA[ Gejši ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-23T17:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T18:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	   Gejši okouzlují svými vybranými způsoby, nadáním a bíle nalíčeným obličejem západní svět už velice dlouho a staly se typickým a neodmyslitelným symbolem Japonska. Odkud se vzaly a jak vypadal jejich život? Co musela ovládat? A jak je to vlastně s tou pověrou o japonských prostitutkách?
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1595</pid><author><![CDATA[ Leši ]]></author><title><![CDATA[ Šintoismus v současném Japonsku ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-23T18:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T19:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	   Povězme si, jak to s šintoismem vypadá v současnosti z celkového pohledu a různých zákulisních informací. Jak se někdo může stát šintoistickým knězem a kdo ho vlastně platí, jaké organizace svatyně sdružují a jak mezi sebou intrikují (vzhledem k účasti ultranacionalistů je to občas dost humorné),  zda šintoismus vymírá nebo posiluje a co na to současní Japonci.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1596</pid><author><![CDATA[ NeoWorm ]]></author><title><![CDATA[ RWBY a Monty Oum ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-23T19:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T20:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Nevíte co je RWBY a kdo je Monty Oum? A co třeba Haloid nebo Dead Fantasy? Ne? Tak přijdě tento zásadní nedostatek napravit na přednášce, která představí génia šílené choreografie, nerda, otaku a workoholika Montyho Ouma a jeho díla. Čeká nás souboj uprostřed tornáda, setkání Samus Aran a Master Chiefa, i kosa kombinovaná s vysokorážovou odstřelovací puškou v rukou červené karkulky. A také samozřejmě pár nudných detailů o samotném autorovi.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1597</pid><author><![CDATA[ Vavča ]]></author><title><![CDATA[ Asijská hudební sezóna 2013/14 ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Amusic ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-23T20:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T21:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	  Rok 2014 je sice nenávratně už za svojí polovinou, nicméně je to ideální možnost zhodnotit dosavadní hudební sezónu, významné události, které se staly nebo se teprve stanou. Hlavním teritoriem je samozřejmě Japonsko, ale podíváme se i na Tchaj-wan. Můžete se těšit na hudební ukázky, hodnocení alb, informace, které se vám budou hodit. Vstup na vlastní nebezpečí, neboť playlist připravil Vavča, který nejde pouze po nejprodávanějších interpretech.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1598</pid><author><![CDATA[ Fara ujde ]]></author><title><![CDATA[ Niconico-1 písnička na 100 způsobů ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Amusic ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-24T09:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T10:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Niconico je už několik let základní platformou pro kreativní komunitu kolem Vocaloidů. „Producenti“ vocaloidích skladeb tady ovšem nejsou jedinými umělci – najdeme tu mimo jiné také zpěváky i kreslíře. Přijďte zjistit, co dalšího se tam skrývá a zda jim tento koníček může přinést i slávu a možnost stát se profesionály.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1599</pid><author><![CDATA[ D-Tox ]]></author><title><![CDATA[ Japonská mytologie a její odkazy v anime ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-24T10:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T11:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	  Izanagi, Susano-o, Amaterasu a další. Tyto názvy zahlédnete v anime, ale jaká je vlastně oficiální mytologie této země? Přijďte a zjistěte to. A nebojte se, nebude to bráno stylem hodiny dějepisu (nechci abyste mi usnuli ;) )
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1604</pid><author><![CDATA[ Trpaslice ]]></author><title><![CDATA[ Smart cities aneb Shadowrun live Made in Asia ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-24T11:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T12:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Korporátní enklávy, domácnost na dálkové ovládání, virtuální doktor, očipované děti a samoudržitelné "inteligentní město" - kde končí sci-fi a začíná realita východoasijského urbanismu? Přednáška o trendu chytrých měst, tzv. "smart cities" v Jižní Koreji (a Japonsku).
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1605</pid><author><![CDATA[  Šari "Křehká Figurka ]]></author><title><![CDATA[ Život gejši ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-24T12:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T13:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Mnoho z nás vidělo film Gejša (2005) na motiv stejnojmenné knihy, který se proslavil zejména pro svou autentičnost. Knihu sepsal americký novinář ve spolupráci s vysloužilou gejšou. Měla podmínku, že nikde neuvede její jméno. On jí však v knize jmenovitě poděkoval. Z Mineko Iwasaki se tak stala nejslavnější gejša. Svět byl z odhalení uchvácen, ale doma v Japonsku ji nařkli z pomluvy gejš – společnic = prostitutek. Rozhodla se napsat knihu o svém životě, jak se z malé maiko stala gejša, které padali k nohám nejmocnější muži Japonska.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1606</pid><author><![CDATA[ Etsu ]]></author><title><![CDATA[ Homosexualita v Japonsku ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-24T13:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T14:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	  Jakkoliv vám může připadat, že yaoi je všude, v Japonsku stále není součástí mainstreamu  a ani homosexuálové na tom nejsou nijak dobře. Podíváme se na přístup Japonců k homosexualitě od nejstarších dob,  přes samuraje, buddhistické mnichy, kulturu prchavého světa doby Eda, až po současnost.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1607</pid><author><![CDATA[ NeoWorm ]]></author><title><![CDATA[ Francouzsko-japonská anime vrací úder ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-24T14:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T15:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Je to překvapivé, ale francouzsko-japonská spolupráce na poli animovaných filmů je podivuhodně plodná. Prozkoumáme tento trend i s přihlédnutím vlivu japonské kultury na Francii a francouzský komiks. Hlavně se ale podíváme na známé i méně známe, ale neméně zajímavé francouzsko-japonské animáky.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1610</pid><author><![CDATA[ Sušenka ]]></author><title><![CDATA[ 25+ japonských podivností ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-24T13:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T14:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	    Oddychová přednáška, kde se dozvíte, jaké podivnosti se v Japonsku dají sehnat, na jaké podivnosti se tam můžete podívat v telce, či jaké divné sportovní disciplíny tam provozují.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1629</pid><author><![CDATA[ Blizzy & Mirabel ]]></author><title><![CDATA[ Dramatický Mord a jiná zvěrstva ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ BL sekce ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-24T12:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T13:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Malý, ale dostatečně výživný náhled do světa BL her studia Nitro+CHiRAL, aneb potkáváte poslední dobou zkratku DMMD a odmítáte věřit tomu, co o ní slýcháte? Máme pro vás špatnou zprávu, s největší pravděpodobností je to ve skutečnosti ještě horší. Bez menší dávky spoilerů se to bohužel ale neobejde.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1630</pid><author><![CDATA[ Amater ]]></author><title><![CDATA[ Trocha historie aneb kdo byla první yaoistka ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ BL sekce ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-24T14:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T15:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Trochu historie o tom, jak se žilo lidem od Egypta až po objevení Pompejí. Dozvíme se, jak to chodilo v Řecku, Římě nebo středověku. Povíme si o první yaoistce, ale taky o tom proč byl Leonardo da Vinci postaven před soud a na závěr i něco o historických postavách.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1632</pid><author><![CDATA[ Amater ]]></author><title><![CDATA[ Autor x čtenář x korektor ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ BL sekce ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-23T12:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T13:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	    Internet. Místo, kam odkládáme své myšlenky, obrázky, ale také příběhy. Myslíte, že autor, čtenář nebo snad korektor nemají žádné povinnosti? Myslíte si, že internet je jen dobrý způsob, kde se předvést? Dát to tam a vykašlat se na to? Nebo snad ne? Jak to ve skutečnosti je? Menší povídání o tom, co se mi na tom líbí i nelíbí. Jestli se bojíte, že na vás budu dštít oheň a síru, přijďte.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1633</pid><author><![CDATA[ kolektiv ]]></author><title><![CDATA[ Sonda do hlubin duše yaoistek ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ BL sekce ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-23T14:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T15:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Chcete vědět, jaké má Nagat OTP, proč Kalisto kouká na sportovní anime,  Akiko obdivuje naleštěné plechy transformerů a Blizzy stále paří hry s teplými elfy? Přijďte se zeptat, zodpovíme nejen toto aneb co všechno jste  nechtěli od yaoistek slyšet, ale zvědavost vám nedala.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1634</pid><author><![CDATA[ Mešitka & Blizzy ]]></author><title><![CDATA[ Kriminálka: Yaoiland ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ BL sekce ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-23T18:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T19:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Jejich revírem je Yaoiland. Jejich tempo je  vražedné. Jejich protivníci jsou protagonisté yaoi a slash tvorby. Jejich  úkolem je odhalit vám temné hlubiny trestné činnosti v BL a chránit vás  před stupidní ideou, že když je to z lásky, tak je to v cajku, okay a v pořádku.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1635</pid><author><![CDATA[ Cathy ]]></author><title><![CDATA[ BL webcomics aneb angličtina výhodou ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ BL sekce ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-23T22:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T23:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Chcete se dozvědět o zahraniční webkomiksové BL scéně? Hledáte  nějaké to čtivo na dlouhé večery, ale zároveň i kvalitní vizuální  materiál s peprným obsahem? Proto neváhejte a přijďte se podívat a dozvědět se víc!
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1639</pid><author><![CDATA[ M. Vencálek ]]></author><title><![CDATA[ Náboženství Japonska 1. část ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-22T16:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Období bakumacu (1854-1868) - Podle českých osnov dějepisu před restaurací Meidži nic nebylo. Pokud tento názor nesdílíte a chcete poodhalit, jak to během posledních let šógunátu vypadalo, kdo proti komu bojoval, a kdo s kým upekl vstup Japonska do moderních dějin, pak neváhejte dorazit.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1641</pid><author><![CDATA[ M. Vencálek ]]></author><title><![CDATA[ Náboženství Japonska 2. část ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-23T10:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T11:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	  Druhá část přednášky o náboženstvích Japonska pokrývá historii a specifika japonského křesťanství a japonská tzv. „nová“ a „nová nová“ náboženství.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1643</pid><author><![CDATA[ Lyra ]]></author><title><![CDATA[ Non-moe art ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Shoujo-ai ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-23T11:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T12:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	  Pokiaľ ste už unavení z dospelých postav, ktoré vypadajú že chodia na základnú školu, alebo vás len tento štýl kresby zaujíma, príďte na prednášku, kde vám predstavím yuri mangy, ktoré vybočujú z rady typickej roztomilosti.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1644</pid><author><![CDATA[ Zoey ]]></author><title><![CDATA[ Výroba idolů - AKB48 ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Amusic ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-23T12:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T13:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	  Japonsko je ve světě otaku navždy spojeno s vidinou hromady rozkošných japonských školaček, proto není s podivem, že když roku 2005 Yasushi Akimoto založil dívčí skupinu, jejíž koncept byl pořádat každý týden v divadle představení ve školních uniformách, slavila skupina úspěch. V současné době jsou slečny nejprodávanější skupinou Japonska.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1645</pid><author><![CDATA[ Shiori ]]></author><title><![CDATA[ Historický vývoj anime a mangy ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-23T14:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T15:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Všichni známe anime a mangu, ale málokdo ví, kde mají své kořeny a jaké překážky musely překlenout při svém vývoji.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1646</pid><author><![CDATA[ Marťa ]]></author><title><![CDATA[ ONE OK ROCK ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Amusic ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-23T15:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T16:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	   ONE OK ROCK vznikli v roce 2005 a za svou téměř desetiletou existenci stihli chlapci vydat 5 alb a několik singlů, trochu se prostřídat v sestavě a střihnout si evropské turné. Co je na OOR tak skvělého, že jsou jejich koncerty vždy okamžitě vyprodané? Pokud máte rádi japonský rock, tato skupina by rozhodně neměla chybět ve vašem repertoáru.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1647</pid><author><![CDATA[ Reina ]]></author><title><![CDATA[ Počátky Harajuku ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-23T13:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T14:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Harajuku styly jsou velmi rozličné, ale jako každá móda, tak i ta Harajuku musela nějak začínat. Pojďme si popovídat o tom, co přesně podnítilo vznik tak rozličného odvětví Japonské módy.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1649</pid><author><![CDATA[ Beldaran ]]></author><title><![CDATA[ Období bakumacu ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-23T16:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Podle českých osnov dějepisu před obnovou Meidži nic nebylo. Pokud tento názor nesdílíte a chcete poodhalit, jak to během posledních let šógunátu vypadalo, kdo proti komu bojoval, a kdo s kým upekl vstup Japonska do moderních dějin, pak neváhejte dorazit.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1650</pid><author><![CDATA[ Wanda ]]></author><title><![CDATA[ Subtext: Západ vs Východ ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Shoujo-ai ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-23T17:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T18:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Vidíte v každém druhém anime či manze lesbický pár, přestože autoři se k němu oficiálně nehlásí? Myslíte si, že už blázníte? V této přednášce si ukážeme, že v tom nejste sami a že on to byl možná dokonce autorský záměr. Také lehce nakousneme lesbický subtext v západních filmech a seriálech a prozkoumáme, v čem se liší od subtextu na východě.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1651</pid><author><![CDATA[ Suzake ]]></author><title><![CDATA[ Oldschool lolita ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-23T18:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T19:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Většině z vás se nejspíš vybaví černé šaty zdobené spoustou bílých širokých krajek. To je ovšem jen jedna z mnoha podob oldschool lolity. Oldschool je styl, který čerpá inspiraci z počátků lolita módy – z doby, kdy lolity připomínaly křehké pro někoho možná až trochu děsivé, porcelánové panenky.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1652</pid><author><![CDATA[ Zoey ]]></author><title><![CDATA[ Výroba idolů - Johnny's ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Amusic ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-23T19:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T20:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	To, že Japonsko se hemží bišíky, není vysloveně náhoda. Talentová agentura Johnny &amp; Associates na tom má svůj jistý podíl. Neuplyne v Japonsku minuta, aniž byste s nimi prostřednictvím televize či rádia nepřišli do kontaktu.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1653</pid><author><![CDATA[ Pierette ]]></author><title><![CDATA[ Jak vést malou módní značku ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-23T20:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T21:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Rádi vyrábíte šperky z korálků, pěkně kreslíte a chtěli byste prodávat placky s obrázky, nebo šijete plyšáky anime postav? Toto je přednáška pro všechny, co by chtěli začít prodávat své výtvory. Co je pro vedení malé značky nezbytné? Kde všude se dá prodávat? Jak získat zákazníky?
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1654</pid><author><![CDATA[ Tereza & Su ]]></author><title><![CDATA[ EXO ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Amusic ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-23T21:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T22:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Naša prednáška je o momentálne svetovo známej kórejskej skupine "EXO". Svoju popularitu nadobudla najmä vydaním piesní ako 'GROWL' a 'WOLF', ktoré zaznamenali obrovský úspech na nielen kórejskej, ale aj na svetovej hudobnej scéne. Rady Vám priblížime ich aktivity a zároveň i jej unikátnych členov. EXO SARANGHAJA!
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1655</pid><author><![CDATA[ Shiori ]]></author><title><![CDATA[ Japonsko - země démonů ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-23T22:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T23:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Japonsko není jen země hentai a Pokémonů, jak si mnozí neznalí myslí. Díky své izolovanosti se japonský folklór vyvíjel jinak než u nás. Pojďme se podívat na nejznámější démony, které staré příběhy znají.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1656</pid><author><![CDATA[ Kůzle ]]></author><title><![CDATA[ BJD ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-24T09:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T10:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Tyto panenky děsí a uchvacují zároveň. Vaše fantazie je probudí k životu a vdechne jim duši. Dokážu vám, že BJD opravdu nejsou na hraní. Seznámíte se s krátkou historií a zatím neuzavřeným vývojem těchto kouzelných stvoření. Co to vlastně BJD je? Je na hraní? Kolik stojí? Přesně na tyto otázky a mnoho dalších vám tato přednáška odpoví.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1657</pid><author><![CDATA[ Suzake ]]></author><title><![CDATA[ Proč mě fascinuje svět Johnny's ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Amusic ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-24T10:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T11:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Johnny's &amp; Associates - společnost, která už více než 50 let produkuje nejslavnější boybandy Japonska. Proč jsou tak populární a proč mají tolik fanoušků? Nejsou to jen obyčejní popoví zpěváci. Johnny's jsou idolové, kteří toho musí zvládnout mnohem více. Co přesně? To se dozvíte v této přednášce.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1658</pid><author><![CDATA[ Pierette ]]></author><title><![CDATA[ Romantické mangy o staré Evropě  ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-24T11:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T12:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 V japonských mangách je Evropa idealizovaná jako místo plné krásných pohádkových zámků a tajuplných zahrad, kde žijí okouzlující dámy a aristokraté a její válečná historie skýtá prostředí pro srdceryvné příběhy o nešťastných láskách. Společně se podíváme na několik mang, které se takto inspirovaly.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1659</pid><author><![CDATA[ Marťa ]]></author><title><![CDATA[ Korejci v Japonsku: hit or miss? ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Amusic ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-24T12:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T13:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 K-pop se dere všude, nejblíže to měl do Japonska. Jsou ovšem korejští interpreti v Japonsku úspěšní? Pokud ano, proč? Měla by se japonská popové scéna bát korejské vlny? Posviťme si společně na pokusy Korejců prodrat se do Japonska a způsoby jejich „invaze“.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1660</pid><author><![CDATA[ Reina ]]></author><title><![CDATA[ Potisky v lolitě ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-24T14:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T15:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Všichni máme rádi hezké obrázky a na lolita oblečení obzvlášť. Potisky v lolitě jsou vcelku mladá záležitost, ale kde a jak přesně začaly? A proč jsou vlastně tak oblíbené, že se objevují téměř všude? Přijďte, ráda vám to povím.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1661</pid><author><![CDATA[ Renča ]]></author><title><![CDATA[ Yuri není med ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Shoujo-ai ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-24T15:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T16:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Křehké a sladké, plné porozumění a lásky - podobně jsou lesbické vztahy vnímány většinovou společností. Jak jsou na tom však homosexuální ženy v oblasti nepříliš dobré reprezentace v médiích? A do jaké míry je v ní zachycena realita? Společně se blíže podíváme na problematiku queer baitingu a PR triky, obvyklé zápletky v hetero a lesbických filmech, coming out a lesbickou identitu v manze a anime, či na možné příčiny menší popularity yuri oproti yaoi.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1662</pid><author><![CDATA[ Monča ]]></author><title><![CDATA[ Infinite ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Amusic ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-24T16:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Infinite je sedmičlenná korejská skupina, která debutovala v roce 2010. Během své čtyřleté kariery dokázali dobýt srdce tisíců dívek (a možná i chlapců) po celém světě, po kterém loni uspořádali i své world tour. Perfektní sehranost v tanci i zpěvu - i to zajistilo této skupině mnoho ocenění, například titul skupina roku 2013!
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1663</pid><author><![CDATA[ JAm ]]></author><title><![CDATA[ Jak pořádat srazy ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-24T15:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T16:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Tipy a triky pro pořadatele akcí, pro začátečníky a pokročilé, aneb jak nepokazit akci a nezklamat své hosty. Stručné seznámení se základními pravidly plánování a základy etikety.
	 
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1665</pid><author><![CDATA[ JAm ]]></author><title><![CDATA[ Lolity v průběhu let ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-24T13:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T14:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Lolita se v Čechách objevuje již od roku 2005, co během té doby dělaly lolitky a kam se posunuly? Kolik jich ještě lolitu nosí a které se posunuly „dál“? Jaké během té doby vznikaly komunikační uzly? Fungují? A co blogy? Značky? To se dozvíte na této interaktivní přednášce, kde se budeme bavit o tom, co zajímá Vás!
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1672</pid><author><![CDATA[ Martin 'Márty' Limburský ]]></author><title><![CDATA[ Ecchi & Hentai - Hranice mezi nimi ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Ecchi ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-23T09:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T10:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	  Co jsou vlastně ecchi prvky v anime, a co už je hentai? Prozkoumáme propast mezi těmito dvěma subžánry a ukážeme si, kde končí hranice perverznosti a kde začíná erotika.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1673</pid><author><![CDATA[ Ondřej  ]]></author><title><![CDATA[ Jak přednášet o hentai 2.0 ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Ecchi ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-23T21:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T22:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Na minulém Natsuconu se konala přednáška/workshop, která si kladla za cíl seznámit posluchače s problematikou tvorby přednášek na společensky poněkud choulostivější témata. Uplynul už rok a objevily se nové poznatky a postupy, přednášející jsou otrlejší a cyničtější a jejich oči opět viděly víc, než by jim bylo milé. Možná z této přednášky odejdete bez některých svých dětských iluzí, ale určitě se u toho pobavíte.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1675</pid><author><![CDATA[ Ondřej  ]]></author><title><![CDATA[ Harém, zvláštnosti a zákonitosti ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Ecchi ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-24T16:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	  Harémovka je typickou záležitostí japonské mangy a snem každého muže. V této přednášce se podíváme na několik známých titulů, rozebereme si některé zásadní charakteristiky, ať už se jedná o dívčí či mužské harémy, a možná dojde i na trochu psychologie. Musí přece existovat nějaké uspokojívé vysvětlení, proč se na některé lidi lepí tolik příslušníků opačného pohlaví.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1679</pid><author><![CDATA[ Kristian Hellesund ]]></author><title><![CDATA[ Triangle of comics ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Host ]]></program-line><location><![CDATA[ Hlavní sál ]]></location><start-time>2015-08-23T19:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T20:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 The Norwegian comics scholar Morten Harper has an theoretical outline he calls the "Triangle of comics". According to Harper there are three main areas to have developed the comics of today. Those three are comics made in the United States, France/Belgium and Japan. In between these three angles of the "Triangle of comics", there is a great deal of production and experimenting within the ninth art form. This lecture will show how the Japanese angle, as documented in Manga, has inspired comics from all over the world. There will be examples from both comics and popular culture, and the main focus will be on European and American comics inspired by Manga
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1683</pid><author><![CDATA[ Abbe ]]></author><title><![CDATA[ K přechodům typu jedna a pět podle McClouda ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-23T13:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T14:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Trocha komiksové teorie o obsahu komiksových okének a jak to mezi nimi funguje. S důrazem na přechod mezi okénky, kde se vlastně zdánlivě nic neděje.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1684</pid><author><![CDATA[ Yuffie ]]></author><title><![CDATA[ Videohry a reklama ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonské hry ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-23T20:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T21:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Tajemné weby s odpočítáváním, bizarní maskoti, vlézavé znělky, zesměšňování konkurence nebo třeba virální videa? V reklamě narazíme zkrátka na ledacos a nezřídka nás svými triky naláká k nákupu nové hry či herní konzole. Jenže v čem je její kouzlo? A jaká esa na nás už herní marketéři v minulosti vytasili?
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1685</pid><author><![CDATA[ Zíza ]]></author><title><![CDATA[ Live action ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-23T17:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T18:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Poslední dobou v Japonsku málokdy narazíte na film či seriál, který by vycházel z čistě originálního scénáře, většinou se jedná o tzv. live action. Jaké žánry se v rámci live action nejvíce točí? Jaký příběh je v Asii nejpopulárnější? Jak jsou live action úspěšné? Mohou být úspěšnější než předloha? Vybrala jsem několik zajímavých zpracování a v přednášce vysvětlím, proč jsem si je vybrala a čím snad mohou být zajímavá. Přednášku lze brát i jako seznam doporučení, na co se v hrané japonské tvorbě kouknout.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1686</pid><author><![CDATA[ Drakarn ]]></author><title><![CDATA[ Monomýtus anime ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-24T11:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T12:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Je japonský příběh opravdu tak diametrálně odlišný? Společně si projdeme a porovnáme konstrukci příběhu známých anime a porovnáme je s příběhy, které z Asie nepochází. Podíváme se na základní strukturu hrdinského příběhu a způsob, jakým je vyprávěn.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1687</pid><author><![CDATA[ Lanthalona ]]></author><title><![CDATA[ Japonská videoherní hudba a její skladatelé ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonské hry ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-23T16:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Jestli se něčím japonské hry mohou chlubit, je to jednoznačně jejich ikonická hudba. A tak by byla škoda nevěnovat se jí trochu do hloubky. Pojďme si popovídat o takových jménech jako je Nobuo Uematsu nebo Koji Kondo a poslechněme si jak melodie z nových japonských titulů, tak i ze starých legend. Žádný milovník herní hudby zkrátka nepřijde zkrátka.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1688</pid><author><![CDATA[ Petr ]]></author><title><![CDATA[ Metal Gear Solid ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Japonské hry ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-24T10:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T11:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Chybí vám oko a potřebujete vědět, kde jste o něj přišli? To a jestě spoustu dalších věcí budete moct zjistit na přednášce o sérii Metal Gear z japonské dílny Konami. Ať jste S-Rank veteráni, nebo jste o MG nikdy neslyšeli, přijďte se za námi podívat.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1689</pid><author><![CDATA[ Jejkamus a Myramus ]]></author><title><![CDATA[ Začínáme s cosplayem - Tipy, Triky, Rady ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-24T16:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Přednáška nejenom pro začínající cosplayery. Probereme nejčastěji se objevující problémy, poradíme co zdůraznit a čemu se naopak obloukem vyhnout. Nakousneme základy líčení, nákup materiálu a jeho zpracování. A taky vám dokážeme, že i v mainstreamovém cosplayi lze zářit.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1691</pid><author><![CDATA[ Tyruss ]]></author><title><![CDATA[ Tipy a triky pro začínající otaku ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-23T10:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T11:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	  Začínat není nikdy jednoduché a nikdo neví vše. Proto jsem se rozhodl shromáždit a podělit se o zajímavé rady, informace, odkazy a prográmky, které vám mohou usnadnit život s touto obsesí zvanou anime. Tak si připravte tužku s papírem a přijďte si usnadnit život.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1692</pid><author><![CDATA[ Drakarn ]]></author><title><![CDATA[ Po stopách minulosti ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-24T15:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T16:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Vydejme se společně na cestu do minulosti a poohlédněme se, která animovaná či filmová díla zanechala na nás a popřípadě i našem okolí nesmazatelné stopy. Pokud se rozhlédneme, zjistíme, že u mnohých z děl by nás nenapadlo, že se na jejich tvorbě podíleli právě Japonci.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1693</pid><author><![CDATA[ Luchia ]]></author><title><![CDATA[ Úchylky a posedlosti anime postav ]]></title><type>P</type><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-23T19:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T20:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Svět anime je plný podivností a málokterý jeho obyvatel je úplně normální.  Pojďme se proto tedy společně podívat na příklady toho, čím vším mohou být naši hrdinové posedlí a jakými nejrůznějšími úchylkami nás baví.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1534</pid><author><![CDATA[ Amater ]]></author><title><![CDATA[ Workshop o psaní nejen pro fangirls ]]></title><type>W</type><program-line><![CDATA[ BL sekce ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-22T23:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T00:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	  Činnost, o které z vás většina ví. Činnost, o které autoři neradi píšou, protože se to nedá oblafnout, anebo o tom, co se děje v ložnici - před, v průběhu a samozřejmě po skončení zmíněné činnosti. Menší povídání o tom, jak vznikají lechtivé scény. Jak to lze napsat, čemu se vyhnout a co by tam mělo být. Myslíte, že je to lehké napsat? Nebo se o tom snad nemusí psát? Málem bych zapomněla, zaměření shounen-ai, ale vše záleží na vás.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1559</pid><author><![CDATA[ Ondřej Cibulka origamido.cz ]]></author><title><![CDATA[ Origami ]]></title><type>W</type><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location><![CDATA[ Workshopy ]]></location><start-time>2015-08-22T18:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T20:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Skládání z papírů? Jedině origami. Pod vedením jednoho z českých origamistů, pana Ondřeje Cibulky, se naučíme jak k parníčku, čepičce či "Nebe, peklo, ráj" přidat i další možnosti do našeho skládacího repertoáru.


	   Pokud by se chtěl někdo o panu Cibulkovi a jeho práci dovědět více informace najdete na webu www.origamido.cz
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1560</pid><author><![CDATA[ Kuroi Yuki ]]></author><title><![CDATA[ Výroba ručního papíru ]]></title><type>W</type><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location><![CDATA[ Workshopy ]]></location><start-time>2015-08-22T21:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T23:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Původ má ve staré Číně, ale my jsme si pro domácí účely jeho výrobu poněkud zjednodušili. Přijďte si vyzkoušet, jak se dělá ruční papír a vyrobit tak třeba dárek pro své nejbližší.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1561</pid><author><![CDATA[ Arakanga ]]></author><title><![CDATA[ OC workshop ]]></title><type>W</type><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location><![CDATA[ Workshopy ]]></location><start-time>2015-08-23T09:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T11:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Máte rozpracované OC (vlastní postavu) a nevíte, co s ním dál? Nebo je vaše OC už hotové, ale nejste si jistí, jestli se hodí do světa předlohy? Dělá vám problém vyvážit zápory a klady OC? Chcete vytvořit vlastní OC, ale nevíte, co všechno je potřeba o vaší postavě sepsat? V tom případě je OC workshop určen pro vás. Samotný obsah workshopu pak bude práce na vašich OC, vyplňování OC profilů a pokud bude čas, třeba i diskuze o nejčastějších chybách, které se objevovaly. Můžete potkat i další fanoušky daného díla a požádat je o kritiku vašeho OC.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1563</pid><author><![CDATA[ Kuroi Yuki ]]></author><title><![CDATA[ Výroba sešitů s japonským vázáním ]]></title><type>W</type><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location><![CDATA[ Workshopy ]]></location><start-time>2015-08-23T11:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T13:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Chcete konečně něco dostatečně velkého? Chcete být originální či někoho překvapit? Buďte jiní a vyrobte si vlastní sešit.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1569</pid><author><![CDATA[ pořadatelé Akiconu ]]></author><title><![CDATA[ Jak dosáhnout přijetí přednášky na Akicon ]]></title><type>W</type><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location><![CDATA[ Workshopy ]]></location><start-time>2015-08-24T15:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T16:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Jak jsme zaznamenali, objevilo se letos hnedle několik stížností ohledně nepřijetí některých žadatelů o přednášení. Následovalo i několik obvinění z toho, že pro přijetí je potřeba znát někoho z organizačního teamu nebo rovnou spát s Hintzuem. Jelikož bych rádi podobným věcem letos předešli, chtěli bychom všem zájemcům na tomto workshopu představit, jak vybíráme a proč chceme takové věci jako obšírnou osnovu. Zároveň budeme jen rádi, pokud využijete této příležitosti, abyste nám sdělili své výtky a připomínky.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1570</pid><author><![CDATA[ Zíza a Vavča ]]></author><title><![CDATA[ Prezentace časopisu Asian Express ]]></title><type>W</type><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-23T13:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T14:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Přijďte se něco dozvědět o novém časopise Asian Express!
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1571</pid><author><![CDATA[ Reina ]]></author><title><![CDATA[ Květiny ze stuh ]]></title><type>W</type><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location><![CDATA[ Workshopy ]]></location><start-time>2015-08-23T15:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[  ]]></annotation></programme><programme><pid>1572</pid><author><![CDATA[ Jejka ]]></author><title><![CDATA[ 3D Origami ]]></title><type>W</type><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location><![CDATA[ Workshopy ]]></location><start-time>2015-08-23T17:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T19:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	V tomto workshopu si ukážeme základy, jak z obyčejného papíru, bez použití lepidla, sestavíme malé komponenty k vytvoření velkého 3D díla. Pomocí jednoduché skládačky a většího množství času, můžete sestavit spousty věcí, které můžete věnovat jako netradiční dekoraci.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1573</pid><author><![CDATA[ Soli ]]></author><title><![CDATA[ Pěstování japonské zeleniny ]]></title><type>W</type><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location><![CDATA[ Workshopy ]]></location><start-time>2015-08-23T19:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T21:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Kurz pěstování asijské, především salátové zeleniny (mizuna, mibuna, komatsuna, tatsoi, pak choi, kangkong, ...). Na praktickém příkladu si ukážeme, jak za pár korun z dostupných materiálů vyrobit samozavlažovací květináč, ve kterém zvládne zmíněnou zeleninu vypěstovat i začátečník. Workshop obsahuje také spoustu rad a postřehů, jak být úspěšným pěstitelem.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1574</pid><author><![CDATA[ Meraya ]]></author><title><![CDATA[ Kanzashi ]]></title><type>W</type><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location><![CDATA[ Workshopy ]]></location><start-time>2015-08-23T21:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T23:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Vyzkoušejte si výrobu japonských látkových květin, hana kanzashi, kterými můžete ozdobit svůj účes či oblečení.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1575</pid><author><![CDATA[ Shana ]]></author><title><![CDATA[ Lolita burza ]]></title><type>W</type><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location><![CDATA[ Workshopy ]]></location><start-time>2015-08-24T09:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T11:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Chybí vám nějaký doplněk či drobnost? Zavítejte na naši burzu!
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1576</pid><author><![CDATA[ Jitkotka ]]></author><title><![CDATA[ Výroba zvířátek z korálků japonskou technikou ]]></title><type>W</type><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location><![CDATA[ Workshopy ]]></location><start-time>2015-08-24T11:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T13:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Přijďte si vyrobit zvířátko z korálků jedinečnou japonskou technikou. Z workshopu si odnesete přívěsek na mobil nebo malý talisman pro štěstí. Kurz je vhodný pro všechny a máme i velké korálky :)
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1577</pid><author><![CDATA[ Ruchie ]]></author><title><![CDATA[ Výroba plyšáčků ]]></title><type>W</type><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location><![CDATA[ Workshopy ]]></location><start-time>2015-08-24T13:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T15:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Přijďte si vyrobit vlastní plyšáčky! Tento workshop je plný malých roztomilých chlupatých věcí, od jednoduchých zvířátek přes jídlo s obličejem až po různé maskoty a předměty z anime. Kočky, pandy, onigiri, koláčky, Totoro, domo-kun, pokéball... Fantazii se meze nekladou. Kromě materiálu dostanete i několik předpřipravených návodů, vytvořit si ale můžete i zcela vlastní originál. Na konci si je můžete připevnit na klíčenku nebo brožovou sponu.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1580</pid><author><![CDATA[ Kolektiv ]]></author><title><![CDATA[ Beseda s autory Malýho dódžinu ]]></title><type>W</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Edo ]]></location><start-time>2015-08-22T19:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-22T20:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Přijďte si popovídat s autory Malýho dódžinu. Dozvíte se nejenom, jak kreslí či vymlýšlejí příběhy, ale můžete si svůj výtisk nechat i podepsat.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1631</pid><author><![CDATA[ Maurice ]]></author><title><![CDATA[ Hromadné páchání zla ]]></title><type>W</type><program-line><![CDATA[ BL sekce ]]></program-line><location><![CDATA[ Nara ]]></location><start-time>2015-08-23T11:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T12:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	    Máte chuť něco zlého kolektivně spáchat a vybít si energii ve spolupráci s ostatními fangirls za účelem všemožného trápení nebohých bišíků, za pomoci více či méně kvalitních literárních děl? Nikomu kromě imaginárních krasavců nebude ublíženo na zdraví, jediné, co může utrpět rány, je kolektivní zdraví duševní.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1668</pid><author><![CDATA[ Nya-chan Production ]]></author><title><![CDATA[ O úpadku AMV tvorby v Čechách ]]></title><type>W</type><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location><![CDATA[ Meiji ]]></location><start-time>2015-08-23T09:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T10:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	 Moderovaná debata o současném stavu české AMV scény, podíváme se na současný stav soutěží, stav AMV pro soutěže na conech a AMV mimoconová, případně přidáme něco navíc, a pak si podebatujeme o tom, proč tomu tak je a co by se dalo dělat pro zlepšení. Zváni jsou nejen AMV tvůrci a fanoušci české AMV tvorby, ale i každý, koho toto téma zajímá v obecnější rovině.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1703</pid><author><![CDATA[ Aikido Vinohrady Praha ]]></author><title><![CDATA[ Ukázky aikida ]]></title><type>W</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Malá tělocvična ]]></location><start-time>2015-08-23T11:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T12:30:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	  Přijďte se podívat na úkazku aikida a následně se můžete zapojit do názorného workshopu.
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1705</pid><author><![CDATA[ kolektiv ]]></author><title><![CDATA[ Burza ]]></title><type>W</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Malá tělocvična ]]></location><start-time>2015-08-24T11:00:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-24T14:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Máte ve své sbírce něco, co už nepotřebujete a chete udělat radost někomu dalšímu? Nebo naopak sháníte nějakou tu vintage mangu či figurku, která není nutně z SnK? Třeba na burze najdete právě něco, co vás zaujme!
 ]]></annotation></programme><programme><pid>1706</pid><author><![CDATA[ Kacubó kenrikai ]]></author><title><![CDATA[ Ukázka kenda ]]></title><type>W</type><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location><![CDATA[ Malá tělocvična ]]></location><start-time>2015-08-23T12:30:00+02:00</start-time><end-time>2015-08-23T14:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ 
	Přijďte se podívat na ukázky kenda klubu Kacubó kenrikai
 ]]></annotation></programme></annotations>