<annotations count="124" last-update="2013-08-20T12:23:19+02:00"><programme><pid>119</pid><author><![CDATA[ Ely ]]></author><title><![CDATA[ Gackt ]]></title><program-line><![CDATA[ Asijská hudba ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T15:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T16:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Pokud nejste ve světě japonské hudby úplnými nováčky, o Gacktovi jste už jistě leccos zaslechli. Proto se jím ani jeho tvorbou nebudeme příliš zaobírat a podíváme se na méně známé fakty, které o něm vědí jen opravdu zapálení fanoušci. Proč Gackt nejí rýži? A z jakého důvodu má v ložnici fontánu? ]]></annotation></programme><programme><pid>188</pid><author><![CDATA[ Abbe ]]></author><title><![CDATA[ Tvorba Micurua Adačiho ]]></title><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T15:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T16:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ V přednášce si přiblížíme tvorbu Micurua Adačiho. Spíše než konkrétním dílům se budeme věnovat opakujícím se motivům a trendům jako jsou humor, love triangle, baseball a jiné. ]]></annotation></programme><programme><pid>211</pid><author><![CDATA[ NatsuCon ]]></author><title><![CDATA[ Žhavíme projektor ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>F</type><start-time>2013-08-23T15:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Zkoušení techniky v hlavním sále ]]></annotation></programme><programme><pid>104</pid><author><![CDATA[ Dia ]]></author><title><![CDATA[ Anime 90. let ]]></title><program-line><![CDATA[ Shoujo-ai ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T16:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Nacházíme se v době, kdy vychází nepřeberné množství anime. Honíme se za nově vyšlými díly a snažíme se od každého ochutnat trochu, abychom našli to pravé. Přitom zapomínáme na kousky, které si získávaly srdce fanoušků už před dvěma desetiletími. Přijďte nabrat tipy na ty nejzajímavější z nich. ]]></annotation></programme><programme><pid>154</pid><author><![CDATA[ Shogi.cz ]]></author><title><![CDATA[ Workshop Šógi ]]></title><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location>Deskovkárna</location><type>W</type><start-time>2013-08-23T16:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Šógi (japonské šachy) jsou hodně známé hlavně v domácím Japonsku. Jejich tradice a historie je velice pestrá. Hra se v západním světě neuchytila hlavně kvůli složitosti značení popisující jednotlivé kameny. My jsme pro vás ale tuto bariéru odstranili, takže teď si hru může vyzkoušet opravdu úplně každý! Přijít můžete, ať již hrajete, nebo se chcete hru naučit. Tak neváhejte a přijďte si s námi zahrát a porazit cizí armády šógunů. ]]></annotation></programme><programme><pid>184</pid><author><![CDATA[ Jejka ]]></author><title><![CDATA[ Nekonečná anime a nekonečný cosplay ]]></title><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T16:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Nikdy nekončící souboj sáhodlouhých anime a jejich cosplayerů. Má ještě cenu cosplayovat někoho z Naruta, když na každém conu potkáte několik svých dvojníků? Co lidi vede k ztvárnění postavy, kterou cosplayuje tisíce dalších fanoušků. Válka kvantity a kvality i koukání skrz prsty. ]]></annotation></programme><programme><pid>105</pid><author><![CDATA[ Channel Crossings ]]></author><title><![CDATA[ Hodina japonštiny - začátečníci ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T17:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T18:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Arigato, konnichiwa, oyasuminasai... Pár frází z japonštiny známe každý, ale jestli máte zájem o studium japonštiny, přijďte si vyzkoušet lekci pod odborným dohledem zkušeného lektora z jazykové školy Channel Crossings a zjistěte, že ani u nás už není problém studovat váš vysněný jazyk. ]]></annotation></programme><programme><pid>129</pid><author><![CDATA[ Zíza ]]></author><title><![CDATA[ Japonské školství ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T17:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T18:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Zajímá vás, jak vypadá školní rok středoškoláka? Co ho čeká a nemine? Víte, co takový školák musí udělat, aby se stal středoškolákem? Víte, co se učí na typické střední škole? Pokud vás zajímá, co vlastně dělá středoškoláka středoškolákem, pojďte si poslechnout přednášku. ]]></annotation></programme><programme><pid>197</pid><author><![CDATA[ D-tox ]]></author><title><![CDATA[ Lidé na conech ]]></title><program-line><![CDATA[  ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T17:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T18:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Na conech je mnoho lidí a co jste vy? Lolita, konzolař, otaku? Přijďte zjistit informace o  ostatních. ]]></annotation></programme><programme><pid>185</pid><author><![CDATA[ Ondřej Cibulka www.origamido.cz ]]></author><title><![CDATA[ Modulární origami  ]]></title><program-line><![CDATA[ Host ]]></program-line><location>Workshopárna</location><type>W</type><start-time>2013-08-23T17:30:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T18:30:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Modulární origami definitivně staví na hlavu požadavky tzv. západního světa na skládání výhradně z jediného archu, vždyť pro ty největší kreace je potřeba i mnoho tisíc dílů! Nesporná výhoda takového způsobu skládání je (obvykle) jednoduchá základní jednotka - modul. Lze tedy přípravu jednotek přirovnat k pletení, protože s trochou cviku můžeme skládat např. u televize. V přednášce si ukážeme, čím také Čína zahltila celý svět, jaká geometrická tělesa lze vytvořit pomocí modulárního origami a zaměříme se na specifickou tvorbu paní Miyuki Kawamurové, japonské mistryně tohoto oboru, která letos přijede na Japonský den - Kaizen. Na dílně si pak některé věci paní Kawamurové vyzkoušíme. ]]></annotation></programme><programme><pid>106</pid><author><![CDATA[ Zoey ]]></author><title><![CDATA[ Hello! Project ]]></title><program-line><![CDATA[ Asijská hudba ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T18:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T19:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Hello! Project je jedna z nejslavnějších japonských agentur produkující hromady rozkošných holčiček. Na jakém principu tato společnost funguje, jaké skupiny jsou její tažnou silou a jak vlastně v praxi vypadá známé recyklování skupin? ]]></annotation></programme><programme><pid>128</pid><author><![CDATA[ NatsuCon ]]></author><title><![CDATA[ Zahájení ]]></title><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>C</type><start-time>2013-08-23T18:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T19:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Uvítáme vás na NatsuConu, řekneme vám, co vás všechno čeká a v nepodlední řadě taky pokřtíme Malej dódžin! ]]></annotation></programme><programme><pid>152</pid><author><![CDATA[ Yuffie ]]></author><title><![CDATA[ O pokémonech, digimonech a vykrádání nápadů v herní branži ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonské hry ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T18:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T19:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Pokémon nebo Digimon. Věčná otázka všech fanoušků bojových příšerek a stále nevyčerpaný předmět diskuzí na poli kopírování nápadů. Jenže co další desítky her, které se těmito fenomény nechaly vést a vytvořily svoje vlastní univerza? Kde je hranice mezi prostou inspirací a plagiátorstvím? Řekneme si, kdo kopíroval koho, jak se k tomu staví hráči a ukážeme si, jaké další populární tituly trpící vykrádáním konceptů. Při návštěvě přednášky obdrží všichni hráči dávku vědomostí zdarma! ]]></annotation></programme><programme><pid>72</pid><author><![CDATA[ Mešitka & Blizzy ]]></author><title><![CDATA[ Manga menu: BL ]]></title><program-line><![CDATA[ Boys Love ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T19:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T20:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Řekli jste si někdy, že už máte plné zuby středoškolských romancí a přečetli by jste si něco drasticky jiného? Třeba takovou romanci vysokoškolskou? Nebo trpící umělce? Vlkodlaky? Kravaťáky v oblecích a později i bez obleků? Přesně pro vás jsme podle typu vytřídily pár vybraných mang, které by vám mohly zachutnat. ]]></annotation></programme><programme><pid>78</pid><author><![CDATA[  ]]></author><title><![CDATA[ AMV soutěž ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>Q</type><start-time>2013-08-23T19:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T20:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ AMV soutěž ]]></annotation></programme><programme><pid>164</pid><author><![CDATA[ Shana ]]></author><title><![CDATA[ Co je lolita ]]></title><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T19:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T20:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Přednáška pro všechny, kteří se chtějí dozvědět něco více o Lolita módě ale i celém Lolita životním stylu ]]></annotation></programme><programme><pid>210</pid><author><![CDATA[ Ludolph ]]></author><title><![CDATA[ Od Hirošimy po Fukušimu aneb historie jaderné energie v Japonsku ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location>Workshopárna</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T19:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T20:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ V této přednášce na vás čeká ucelený průřez historií využití jaderné energie v Japonsku. Povíme si něco o počátcích japonského jaderného programu ještě za války, o jeho obnovení v 50. letech a následném rozvoji infrastruktury a samozřejmě o jaderných katastrofách, aktuálním postoji Japonska k atomové energii a vyhlídkách do budoucnosti. ]]></annotation></programme><programme><pid>77</pid><author><![CDATA[ MADHOUSE ]]></author><title><![CDATA[ Letní válka ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>F</type><start-time>2013-08-23T20:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T22:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Režisér a scénárista filmu Toki o kakeru šódžo (O dívce, která proskočila časem) opět spojili síly, aby mohli vyprávět příběh jedné velké rodiny. Středoškolák Kendži Koiso je sice matematický génius, s lidmi ale jednat neumí. Proto ho překvapí, když ho starší spolužačka Nacuki pozve na oslavu narozenin své babičky. Průběh rodinné sešlosti ovšem naruší obvinění, že Kendži zlikvidoval celosvětovou počítačovou síť Oz. Pád sítě uvrhl Japonsko do chaosu. S pomocí Nacuki a celé její rodiny se Kendži snaží očistit své jméno, zachránit lidstvo před vyhlazením a získat srdce své milované. Velká letní válka se rozehrává ve skutečném i virtuálním světě. ]]></annotation></programme><programme><pid>107</pid><author><![CDATA[ Wanda ]]></author><title><![CDATA[ Yuri doujinshi ]]></title><program-line><![CDATA[ Shoujo-ai ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T20:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T21:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Na této přednášce si ukážeme některou zajímavou doujinshi tvorbu. Zaměříme se převážně na nejzvrhlejší, nejvtipnější a nejroztomilejší díla. Můžete se těšit na tvorbu o párech Shizuru a Natsuki, Nanoha a Fate nebo třeba Madoka a Homura, objeví se ale také méně známé páry, které mají yuri potenciál. ]]></annotation><fullpic><![CDATA[ 107-F-Clipboard01.jpg ]]></fullpic></programme><programme><pid>178</pid><author><![CDATA[ Zeny ]]></author><title><![CDATA[ Harémovky - anime vs. realita ]]></title><program-line><![CDATA[ Ecchi ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T20:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T21:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Taky si občas přejete býti středem pozornosti všech krásných dívek ve svém okolí? A opravdu si myslíte, že je to taková výhra? V této přednášce rozebereme všechny klady i zápory hrdinů v anime harémovkách. (15+) ]]></annotation></programme><programme><pid>205</pid><author><![CDATA[  ]]></author><title><![CDATA[ Beseda s autory Malýho dódžinu ]]></title><program-line><![CDATA[  ]]></program-line><location>Workshopárna</location><type>B</type><start-time>2013-08-23T20:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T21:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Chcete se o Malym dódžinu dozvědět víc, či si nechat podepsat svůj výtisk? Zde máte šanci! ]]></annotation></programme><programme><pid>133</pid><author><![CDATA[ Tyruss ]]></author><title><![CDATA[ Rekviem pro Hellsing ]]></title><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T21:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T22:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Rok co rok jsme čekali na další díly. Ale čekání je u konce a stejně tak i příběh jednoho ochočeného upíra. Pojďme se společně rozloučit s tímto úžasným anime, ohlédnout se za osudy našich oblíbených postav a říct si, z kterého hentaie pocházejí. ]]></annotation></programme><programme><pid>165</pid><author><![CDATA[ Shana ]]></author><title><![CDATA[ Cosplay vs. lolita ]]></title><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T21:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T22:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Že cosplay nemůže být lolita? Zažité pravidlo, které má stále více vyjímek. Rozebereme si rozdíl mezi lolitou a cosplayem a co více, hlavně vyzdvihneme, co je spojuje. ]]></annotation></programme><programme><pid>209</pid><author><![CDATA[ Chill ]]></author><title><![CDATA[ Jak se stát anime drama queen ]]></title><program-line><![CDATA[  ]]></program-line><location>Workshopárna</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T21:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T22:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[  ]]></annotation></programme><programme><pid>89</pid><author><![CDATA[ Akiko ]]></author><title><![CDATA[ Plech na plech - slash v Transformers ]]></title><program-line><![CDATA[ Boys Love ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T22:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T23:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Mysleli jste si, že "poníkama" to končí? Chyba. Věřili jste, že slash se týká jen zástupců organické říše? Opět spatně. Pokud vám tedy chorobná zvědavost nedá a chcete vědět, jak si Transformeři navzájem vyměňují hydraulickou kapalinu, jste vítáni. ]]></annotation></programme><programme><pid>110</pid><author><![CDATA[ Zíza ]]></author><title><![CDATA[ Na co koukají v Japonsku ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T22:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T23:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Zajímá vás, na co tenhle rok chodí a budou chodit Japonci do kina? Na co koukají, když zapnou televizi? Novinky roku 2013 v hrané tvorbě vás čekají právě na této přednášce. ]]></annotation></programme><programme><pid>187</pid><author><![CDATA[ Drakarn ]]></author><title><![CDATA[ Tenká červená linie ]]></title><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T22:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T23:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Co je již za hranicí animace pro dospělé a co je přípustné ještě pro "děti". Pojďme si vyzkoušet nejen váš úsudek o tom, co je ještě přístupné a co už opravdu není pro mladší publikum. Schválně, dokážete odlišit hentai a ecchi? ]]></annotation></programme><programme><pid>199</pid><author><![CDATA[ Ratman ]]></author><title><![CDATA[ Příběhy obyčejného autismu ]]></title><program-line><![CDATA[  ]]></program-line><location>Workshopárna</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T22:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-23T23:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Víte, kdo je Big Boy Blue? Víte, co je to sparkledog? Měli už jste nějakého GM se schyzotypální poruchou? Hráli už jste někdy s někým, kdo vám do hry nutil takový fetiš, že jste o něm do té doby ani neslyšeli? Stojí vám taková přednáška vůbec za to? Pytlíky se nebudou rozdávat, přineste si vlastní. ]]></annotation></programme><programme><pid>109</pid><author><![CDATA[ Rashida & Zoey ]]></author><title><![CDATA[ Kontroverzní videa ]]></title><program-line><![CDATA[ Asijská hudba ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T23:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T00:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Hudební a vizuální peklo, které vás nenechá chladnými. Přijďte se podívat na kontroverzní videa, která ve vás zanechají hluboké zážitky a zaryjí se vám pod kůži. Slovo  cenzura  je pro dnešní večer tabu. ]]></annotation></programme><programme><pid>181</pid><author><![CDATA[ Alexej ]]></author><title><![CDATA[ Hentai aneb proč jsem to jen sakra četl ]]></title><program-line><![CDATA[ Ecchi ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-23T23:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T00:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Repríza přednášky z Animefestu 2012. S tímto žánrem se setkal snad každý, kdo někdy byť jen na chvíli zabrousil do tajemných zákoutí japonské animované tvorby. Dokonce i lidé, kteří jinak o manze či anime nemají ani ponětí, po zaslechnutí slovíčka  hentai  moudře pokývají hlavami a prohodí něco o japonských prasečinkách. V této přednášce se podíváme kousek do historie a probereme se množstvím výrazů, které vám mohou napovědět, co od kterého díla čekat, abyste se tak mohli uchránit šokům, které by vašemu zdraví rozhodně neprospěly ]]></annotation></programme><programme><pid>91</pid><author><![CDATA[  ]]></author><title><![CDATA[ Záznam přednášky ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>F</type><start-time>2013-08-24T00:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T01:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Záznam vybrané přednášky z předchozích ročníků Akiconu/Animefestu. ]]></annotation></programme><programme><pid>190</pid><author><![CDATA[ STARZ ]]></author><title><![CDATA[ How It Should Have Ended ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>F</type><start-time>2013-08-24T01:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T02:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ U některých filmů si říkáte, že mají stupidní děj. Některé by si podle vás  zasloužily lepší konec. Tvůrci této internetové série si   berou na paškál provařené hollywoodské spektákly a v krátkých  animacích alternují jejich děj, všímají se detailů a vtipně obracejí ne vždy   podařené konce filmů do zcela jiné roviny.   ]]></annotation></programme><programme><pid>85</pid><author><![CDATA[ Anarchos Production/X-Filme ]]></author><title><![CDATA[ Atlas mraků ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>F</type><start-time>2013-08-24T02:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T05:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Filmová adaptace románu Davida Mitchella vypráví šest žánrově odlišných  příběhů, které se odehrávají v různých časech a na různých místech od  začátku 19. století až po postapokalytickou budoucnost. Film zobrazuje  myšlenku kontinuální propojenosti našeho bytí a především našich činů  napříč časem a prostorem, kde všechno má svoji příčinu i následek,  smysl, kde se vrahova duše promění ve velkého hrdinu a kde jediný  laskavý skutek v přítomnosti vyvolá revoluci v daleké budoucnosti. ]]></annotation></programme><programme><pid>92</pid><author><![CDATA[  ]]></author><title><![CDATA[ Záznam přednášky ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T05:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T06:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Záznam vybrané přednášky z předchozích ročníků Akiconu/Animefestu. ]]></annotation></programme><programme><pid>94</pid><author><![CDATA[  ]]></author><title><![CDATA[ Malá ranní AMV ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>F</type><start-time>2013-08-24T06:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T07:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Svěží start do dalšího dne NatsuConu obstarají AMV kousky z let minulých i současnosti. ]]></annotation></programme><programme><pid>76</pid><author><![CDATA[ kolektiv ]]></author><title><![CDATA[ Hromadné páchání zla ]]></title><program-line><![CDATA[ Boys Love ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>B</type><start-time>2013-08-24T09:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T10:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Máte chuť něco zlého kolektivně spáchat ve spolupráci s ostatními fangirls za účelem všemožného trápení nebohých bišíků za pomoci více či méně kvalitních literárních děl? ]]></annotation></programme><programme><pid>166</pid><author><![CDATA[ Proxima ]]></author><title><![CDATA[ Japonská kosmetika ]]></title><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T09:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T10:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Jaké tajemství se skrývá za věčným mládím a exotickou krásou Japonek? Zelený čaj, rýže či saké? Nebo snad soda na pečení, mořské řasy a Pueraria? V přednášce prozradíme, že Japonky se nebojí ani lektvarů, za které by se styděla i Čachtická paní - třeba koňského oleje a placenty. ]]></annotation></programme><programme><pid>79</pid><author><![CDATA[ BONES ]]></author><title><![CDATA[ Eureka 7 ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>F</type><start-time>2013-08-24T10:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T11:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Život je na nic a nikdo vám nerozumí. To zná snad každý puberťák a platí to i pro čtrnáctiletého Rentona Thurstona, tedy až to chvíle  kdy mu pokoj rozboří obří mech. Z mecha se vynoří mladá dívka Eureka a Rentona poprosí: "Tohle dítě je nemocné. Pomůžeš mu?"  Příběh plný dobrodružství, lásky i bolestivého dospívání může začít.    Life is hard and nobody understands you - that is what every teenager knows, especially a fourteen-year-old Renton Thurston. However, everything changes when his very own room gets ruined by a giant mecha, piloted by a young girl named Eureka, who emerges from the machine and begs Renton to help her. A story full of adventures, love and the pain of growing up is about to begin.    © 2005-2006 Bones/Bandai. All Rights Reserved. ]]></annotation></programme><programme><pid>108</pid><author><![CDATA[ Myra ]]></author><title><![CDATA[ Transformers v průběhu věků ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T10:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T11:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Aneb jak staří cartoonoví hrdinové prošli třicetiletým vývojem až do nového   a slušivého - CGI kabátu.    V přednášce se dozvíte, jak to všechno vzniklo, kdo je nejvytrvalejší záporák, kdo žádnou sérii ještě nikdy nepřežil, jak to mají v transformeřím universu ženy, jaké kouzlo má dabing a proč si u komiksů fanoušci rvou vlasy.    A hlavně se dozvíte příběh o tom, jak se jednomu nejmenovanému americkému režisérovi povedlo zvednout pomalu umírající fandom z jeho popela i za cenu toho, že ho teď všichni velmi, ale opravdu velmi nenávidí. ]]></annotation></programme><programme><pid>131</pid><author><![CDATA[ Soli ]]></author><title><![CDATA[ Poznávání anime hudby  ]]></title><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>Q</type><start-time>2013-08-24T10:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T11:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Vydejme se společně do světa openingů a endingů v anime. V rámci soutěže si poslechneme některé známější znělky a ti nejúspěšnější hádači si domů odnesou věcné ceny. ]]></annotation></programme><programme><pid>135</pid><author><![CDATA[ Meraya ]]></author><title><![CDATA[ Kanzashi ]]></title><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location>Workshopárna</location><type>W</type><start-time>2013-08-24T10:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T11:30:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Vyzkoušejte si výrobu japonských látkových květin, hana kanzashi, kterými můžete ozdobit svůj účes či oblečení. Volitelně si můžete přinést sponku, pérko nebo svírací špendlík, na které se vaše vytvořená kanzashi upevní. ]]></annotation></programme><programme><pid>90</pid><author><![CDATA[  ]]></author><title><![CDATA[ Lolita přehlídka ]]></title><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>C</type><start-time>2013-08-24T11:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T12:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[  ]]></annotation></programme><programme><pid>111</pid><author><![CDATA[ Dia ]]></author><title><![CDATA[ Novinky v shoujo-ai ]]></title><program-line><![CDATA[ Shoujo-ai ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T11:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T12:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Zajímá vás shoujo-ai, ale nemáte dostatek času sledovat, co nového vychází? Tady jste na správném místě! Uslyšíte anotace, doporučení, postřehy. ]]></annotation></programme><programme><pid>183</pid><author><![CDATA[ Zeny ]]></author><title><![CDATA[ Ecchi fandom ]]></title><program-line><![CDATA[ Ecchi ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T11:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T12:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Yaoistky, hentaisti, Hetalistky, Narutovci či Lolitky. Tyto fandomy jsou většině z nás zcela jasné, ale co ecchi jakožto subžánr? Pojďme si přiblížit a možná i odhalit, jaké tajemství skrývá ono označení ecchi. (15+) ]]></annotation></programme><programme><pid>112</pid><author><![CDATA[ Zoey ]]></author><title><![CDATA[ Kis-My-Ft2 ]]></title><program-line><![CDATA[ Asijská hudba ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T12:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T13:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Tento japonský boyband dlouho čekal na oficiální debut, o to víc je o něm slyšet teď. Však které dívčí srdce by zůstalo chladné při pohledu na Japonce projíždějící na kolečkových bruslích po pódiu. ]]></annotation></programme><programme><pid>126</pid><author><![CDATA[ Tomáš Berger ]]></author><title><![CDATA[ O Kendó a Iaidó, aneb o umění japonského šermu ]]></title><program-line><![CDATA[ Host ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T12:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T13:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Umění boje s mečem sloužilo v historii Japonska především jako nástroj k přežití v boji na život a na smrt. Již tehdejší mistři meče však dosáhli kromě bojových schopností i pochopení lidské duše a smyslu života. Odkaz těchto mistrů je dodnes živý a předává se z generace na generaci. Technika boje s mečem i filosofie starých válečníků je obsahem bojových umění Kendó a Iaidó.    V přednášce se dozvíte něco o historii, filosofii, technice i o tom, jak to v praxi vypadá na tréninku těchto Budó. ]]></annotation><fullpic><![CDATA[ 126-F-543825_10151678207518673_2084646792_n.jpg ]]></fullpic></programme><programme><pid>141</pid><author><![CDATA[ Ještěrka ]]></author><title><![CDATA[ Výroba doplňků ]]></title><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location>Workshopárna</location><type>W</type><start-time>2013-08-24T12:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T14:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Jednoduché návody na výrobu základních doplňků nejen pro Lolity. Jsou pro vás připraveny rozmanité látky a drobnosti na výrobu několika různých doplňků. ]]></annotation></programme><programme><pid>193</pid><author><![CDATA[ Rin ]]></author><title><![CDATA[ Cosplay soutěž ]]></title><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>Q</type><start-time>2013-08-24T12:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T13:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Netradiční soutěž kostýmového klání, kde můžete čekat i neočekávatelné ^_~ ]]></annotation><fullpic><![CDATA[ 193-F-cosplay_fixed.jpg ]]></fullpic></programme><programme><pid>83</pid><author><![CDATA[ MADHOUSE ]]></author><title><![CDATA[ Čihajafuru ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>F</type><start-time>2013-08-24T13:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T14:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Čihaja Ajase je zosobněním japonského ideálu živého dítěte.  Plná energie, vždy nadšená, možná trochu klukovitá a prostořeká, ale jinak "genki" holčina jak se patří. Možná jediné jí chybí  - vlastní životní cíl. Jejím snem je totiž, aby její sestra,  vycházející hvězda přehlídkového mola, vyhrála soutěž krásy. To se ale  má brzy změnit - Čihaja potkává Aratu Wataju, zamlklého chlapce z  venkova, který před spolužáky dává přednost své životní vášni - tradiční  karetní hře Karuta, která spojuje sport a pohyb s tisíciletou tradicí  japonského básnictví. ]]></annotation></programme><programme><pid>125</pid><author><![CDATA[ Kristian Hellesund ]]></author><title><![CDATA[ Manga in Norway: A failure? ]]></title><program-line><![CDATA[ Host ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T13:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T14:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Myslíte si, že je v Čechách mangy pomálu a závidíte třeba německým či francouzským sousedům? Pojďte si poslechnout přednášku o tom, jak to s mangou dopadlo v zemi, která měla všechny předpoklady, ale přeci to tak nějak nedopadlo.Do you think there is a little selection of manga in the Czech Republic and you openly envy our German of French neighbors? This lecture will tell you how in a country, where manga could and should have been a success, it did not really come to pass.Lecture will be held in English. ]]></annotation></programme><programme><pid>155</pid><author><![CDATA[ Vladimír Daněk ]]></author><title><![CDATA[ Workshop Go ]]></title><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location>Deskovkárna</location><type>W</type><start-time>2013-08-24T13:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T14:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Workshop v podání partnerů z klubu Go při Česko-japonské společnosti. Přijďte se naučit základy a triky jedné z nejstarších deskových her světa, jejíž historie sahá až do hlubin starověké Číny. ]]></annotation></programme><programme><pid>198</pid><author><![CDATA[ Ratman ]]></author><title><![CDATA[ JoJova bizarní dobrodružství ]]></title><program-line><![CDATA[  ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T13:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T14:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Hirohiko Araki není homosexuál. Fakt. Jenom má moc rád pánskou módu. A kreslení. A popkulturní narážky. A nebojí se to všechno míchat dohromady už dvacet pět let. Je to moc dobře, protože kdyby se bál, možná by mnoho věcí, které milujete, ani nebylo.  ]]></annotation></programme><programme><pid>113</pid><author><![CDATA[ Channel Crossings ]]></author><title><![CDATA[ Hodina japonštiny - fal. začátečníci ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T14:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T15:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Arigato, konnichiwa, oyasuminasai... Pár frází z Japonštiny známe každý, ale jestli máte zájem o studium Japonštiny, přijďte si vyzkoušet lekci pod odborným dohledem zkušeného lektora z jazykové školy Channel Crossings a zjistěte, že ani u nás už není problém studovat váš vysněný jazyk. ]]></annotation></programme><programme><pid>127</pid><author><![CDATA[ Zeny ]]></author><title><![CDATA[ Nadkolenky - obdiv nebo fetiš ]]></title><program-line><![CDATA[ Ecchi ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T14:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T15:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Proužky. Mohou být nevinné, ale mohou i svádět. Jedná se o pouhý  modní doplněk nebo je to rafinovaná zbraň ženy ke svádění mužů?  Přijďte na mou přednášku a dozvíte se pravdu. (15+, provází Zeny) ]]></annotation></programme><programme><pid>139</pid><author><![CDATA[ Štěpán Hanzlík ]]></author><title><![CDATA[ Kimona ]]></title><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location>Workshopárna</location><type>W</type><start-time>2013-08-24T14:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T16:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Přijďte se seznámit s tradičním japonským oblečením, jak se nosilo a nosí. Pokud bude zájem, můžete si kimono i sami vyzkoušet. ]]></annotation></programme><programme><pid>148</pid><author><![CDATA[ Neoworm ]]></author><title><![CDATA[ Animované adaptace videoher ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonské hry ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T14:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T15:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Videohry jsou fenomén, animované filmy jsou fenomén. Tak proč to nezkusit dohromady? Průřez od obskurních adaptací arkádovek jako Pacman, Mario a Donkey Kong přes transmediální projekty jako Pokémon až k populárním tie-inům k moderním AAA titulům jako jsou Halo či Dragon Age. ]]></annotation></programme><programme><pid>161</pid><author><![CDATA[ Kacubó Kenrikai ]]></author><title><![CDATA[ Ukázka a workshop Kendó ]]></title><program-line><![CDATA[ Host ]]></program-line><location>Macuri</location><type>W</type><start-time>2013-08-24T14:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T15:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Přijďte se podívat na ukázku toho, jak se staré bojové umění samurajů adaptovalo na potřeby sportovních klání moderní doby a vyzkoušejte si jeho základy. ]]></annotation></programme><programme><pid>75</pid><author><![CDATA[ Mešitka & Blizzy ]]></author><title><![CDATA[ Samou láskou přizabít ]]></title><program-line><![CDATA[ Boys Love ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T15:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T16:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Máte problém spárovat svého oblíbeného hrdinu pro nepřeberné množství možných partnerů, aniž byste všem dotyčným fešným bišíkům zlámali srdce? Přijďte se podívat se na to, jaký nebezpečný arzenál vložil webkomiksový fenomén jménem Homestuck do rukou právě yaoi fangirls. ]]></annotation></programme><programme><pid>82</pid><author><![CDATA[ MADHOUSE ]]></author><title><![CDATA[ Hunter × Hunter ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>F</type><start-time>2013-08-24T15:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T16:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Gon Freecss žije spolu se svou tetou Mito na Velrybím ostrově. Jednoho dne se dozví, že jeho otec není mrtvý, a že je profesionálním hunterem, který svůj život zasvětil hledaním pokladů, objevovaní nových druhů a podobným nebezpečným úkolům.  Gon se rozhodne, že půjde v otcových šlépějích a také se stane hunterem. Ale aby se jím stal, musí napřed složit velmi náročnou zkoušku.  ]]></annotation></programme><programme><pid>167</pid><author><![CDATA[ Reina ]]></author><title><![CDATA[ Jak vybrat správný účes ]]></title><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T15:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T16:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Hairpin, bonnet, head-eating bow, mašle, čelenka, stuha... a kdo se v tom má vyznat? Pojďme to společně zkusit! Ukáži Vám, jak si vybrat tu nejlepší "hair accessory", jaká ozdoba do vlasů se hodí k jakému typu obličeje a šatů. Některým z vás poradím přímo na místě! ]]></annotation></programme><programme><pid>162</pid><author><![CDATA[ Aikido klub Iwama-ryu ]]></author><title><![CDATA[ Ukázka a workshop Aikidó ]]></title><program-line><![CDATA[ Host ]]></program-line><location>Macuri</location><type>W</type><start-time>2013-08-24T15:30:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T16:30:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Ukázka reálné aplikace aikidó na nejrůznější situace. Boj s tyčí a mečem, obrana proti neozbrojenému útočníkovi, proti noži, obušku, či více útočníkům najednou. V případě zájmu ukázka odváděcích technik, které využívají bezpečnostní složky, včetně Policie ČR. ]]></annotation><fullpic><![CDATA[ 162-F-iwama.png ]]></fullpic></programme><programme><pid>70</pid><author><![CDATA[ Grek1 ]]></author><title><![CDATA[ Mahó šódžo včera, dnes a zítra ]]></title><program-line><![CDATA[ Host ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T16:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Pokud bychom měli mluvit o žánrech, které v očích většinové veřejnosti definují anime či mangu nemůžeme nezmínit školačky bojující magií, láskou a dobrotou proti temným silám z tohoto, či jiných vesmírů. Jako každý žánr se i příběhy dospěle vyhlížejících však většinou nezletilých hrdinek proměňovaly v čase, aby dokázali zaujmout nové publikum. V této přednášce se pokusím s vámi projít ty nejdůležitější milníky proměn mahó šódžo a snad i ukázat jak je to ve skutečnosti s oním tvrzením, že jsou to anime jen pro malá děvčata. ]]></annotation></programme><programme><pid>130</pid><author><![CDATA[ Marek14 ]]></author><title><![CDATA[ Pirát a jeho svět ]]></title><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T16:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Seriál One Piece se na stránkách Shonen Jumpu objevil v roce 1997 a vychází tam dodnes. Tato přednáška se krátce podívá na jeho více než 700 kapitol a přiblíží vám kouzlo bláznivého světa Eiichira Ody ]]></annotation></programme><programme><pid>137</pid><author><![CDATA[  Ondřej Cibulka, www.origamido.cz ]]></author><title><![CDATA[ Modulární origami  ]]></title><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location>Workshopárna</location><type>W</type><start-time>2013-08-24T16:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T18:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ V návaznosti na přednášku pana Ondřeje Cibulky o modulárním origami tu pro vás máme také dílnu,  kde si i Vy můžete pod jeho odborným vedením takové origami vytvořit. Nejprve zkusíme jednoduchou modulární krabičku paní Tomoko Fuse, následně se naučíme asi nejznámější Sonobe jednotky a na závěr, pro ty nejodolnější, něco pekelného v souvislosti se specifickou tvorbu paní Miyuki Kawamurové,  japonské mistryně tohoto oboru, která letos přijede na Japonský den - Kaizen ]]></annotation></programme><programme><pid>186</pid><author><![CDATA[ Čingiz ]]></author><title><![CDATA[ Jak sem u tvorby AMV brečel ]]></title><program-line><![CDATA[  ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T16:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Přednáška o tom, že za tvorbou AMV nestojí jen bušení do klávesnice a střih je jen malou etapou ve víru událostí, do kterého je AMVčkař vržen. Přijďte si poslechnout, čím vším si střihač musí projít a proč stojí za to AMVčka tvořit. ]]></annotation></programme><programme><pid>73</pid><author><![CDATA[ Amater ]]></author><title><![CDATA[ Česká a slovenská slashová scéna ]]></title><program-line><![CDATA[ Boys Love ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T17:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T18:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ České a pár slovenských stránek, o kterých by měla řádná yaoistka nebo čtenářka slashe vědět než opustí české vody a vstoupí do mezinárodních. Krátce o nejzajímavějších stránkách jak originálních povídek tak i fanfikcí nejen shounen-ai nebo yaoi. Aneb o tom, co se čte v češtině. ]]></annotation></programme><programme><pid>80</pid><author><![CDATA[ BONES ]]></author><title><![CDATA[ Eureka 7 ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>F</type><start-time>2013-08-24T17:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T18:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Život je na nic a nikdo vám nerozumí. To zná snad každý puberťák a platí to i pro čtrnáctiletého Rentona Thurstona, tedy až to chvíle  kdy mu pokoj rozboří obří mech. Z mecha se vynoří mladá dívka Eureka a Rentona poprosí: "Tohle dítě je nemocné. Pomůžeš mu?"  Příběh plný dobrodružství, lásky i bolestivého dospívání může začít.    Life is hard and nobody understands you - that is what every teenager knows, especially a fourteen-year-old Renton Thurston. However, everything changes when his very own room gets ruined by a giant mecha, piloted by a young girl named Eureka, who emerges from the machine and begs Renton to help her. A story full of adventures, love and the pain of growing up is about to begin.    © 2005-2006 Bones/Bandai. All Rights Reserved. ]]></annotation></programme><programme><pid>115</pid><author><![CDATA[ Dia ]]></author><title><![CDATA[ Lesbická subkultura ]]></title><program-line><![CDATA[ Shoujo-ai ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T17:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T18:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Populární přednáška na téma skutečného života homosexuálně orientovaných lidí. Letos se zaměří na registrované partnerství, rodinu a hlavně mateřství a právní úpravy s tím spojené. Přednáška je připravena v populárním stylu, s otevřeným laděním a zaměřením na otázky z publika. ]]></annotation></programme><programme><pid>163</pid><author><![CDATA[ Tenšin dódžó ]]></author><title><![CDATA[ Ukázka a workshop Džódó ]]></title><program-line><![CDATA[ Host ]]></program-line><location>Macuri</location><type>W</type><start-time>2013-08-24T17:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T18:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Ukázka Džódó školy Šintó Musó-rjú v podání našich partnerů z pražského Tenšin dódžó. Po ukázce bude možné vyzkoušet si základy tohoto bojového umění. ]]></annotation></programme><programme><pid>150</pid><author><![CDATA[ Cyloni ]]></author><title><![CDATA[ JRPG naživo ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonské hry ]]></program-line><location>Workshopárna</location><type>W</type><start-time>2013-08-24T18:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T20:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Tato soutěžní dvouhodinka je inspirována především tahovými japonskými RPG. Pojďte se vžít do kůže vašeho oblíbeného hrdiny z Final Fantasy nebo Disgaea série. Vyberte si jedno ze tří povolání (válečník, lučištník nebo mág) a postavte se proti stejně odhodlaným hrdinům. Navlékneme na vás brnění, do rukou vrazíme zbraně a navíc vás vybavíme potionem. Předveďte na omezeném poli a v omezeném čase svůj neomezený potenciál. V RPG naživo se meze nekladou jen hereckým výkonům. ]]></annotation></programme><programme><pid>160</pid><author><![CDATA[ Kalisto ]]></author><title><![CDATA[ Homosexualita v západních komiksech ]]></title><program-line><![CDATA[ Boys Love ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T18:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T19:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Japonsko má celý obrovský žánr věnovaný pouze Boys Love a shoujo-ai. Jak se ale s vaším oblíbeným žánrem popraly velké americké komiksy? Má vůbec cenu je pro fanynky a fanoušky homosexuálních vztahů číst? Účelem přednášky bude přiblížit otaku komunitě významné západní  yaoi/yuri  slash páry a tituly v rámci velkých komiksových společností Marvel a DC.  ]]></annotation></programme><programme><pid>168</pid><author><![CDATA[ Proxima ]]></author><title><![CDATA[ Yukaty a kimona ]]></title><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T18:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T19:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Pro nás exotické a přitažlivé, pro japonskou mládež trochu nudné. Jak lze tradiční japonské oděvy ozvláštnit a upravit je dle svého stylu? Od Yumi Yamamoto po wa lolitu. ]]></annotation></programme><programme><pid>191</pid><author><![CDATA[ Drakarn ]]></author><title><![CDATA[ 7O3X Live ]]></title><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>Q</type><start-time>2013-08-24T18:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T19:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Myslíte si, že znáte anime jako svoje boty? Dokážete z hlavy citovat jména postav, jejich hlavní povahové rysy a z jedné scény dokážete uhodnout pokračování děje? Tak si pojďte s kamarádem zasoutěžit proti jiným! ]]></annotation></programme><programme><pid>213</pid><author><![CDATA[ Molík ]]></author><title><![CDATA[ NAH! ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location>Macuri</location><type>Q</type><start-time>2013-08-24T18:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T20:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ NatsuCon Anime Hra! Akční bojovka, ve které budete potřebovat rychlost, přesnost i vědomosti. Hlásit se mohou tříčlenné týmy. Prvním úkolem je najít počáteční stanoviště nacházející se venku! ]]></annotation></programme><programme><pid>122</pid><author><![CDATA[ Myra ]]></author><title><![CDATA[ Makeup v cosplayi ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T19:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T20:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Bojíte se nalepovacích řas? Máte strach, že vás makeup pokouše? Přijďte se podívat na naši přednášku a my vám během hodiny dokážeme, že zkrášlovací kosmetika je vaším novým nejlepším přítelem, bez kterého se v cosplay světě neobejdete. Pomůžeme vám proplout mořem kosmetických produktů, o kterých jste ani neměli tušení že existují.Tipy, triky, recenze a spousta vlastních zkušeností, o které se s vámi rády podělíme   a hlavně, zboříme mýtus, že pánové se líčit nepotřebují. ]]></annotation></programme><programme><pid>153</pid><author><![CDATA[ Yuffie ]]></author><title><![CDATA[ Mario - Příběh legendární herní série ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonské hry ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T19:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T20:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ "The princess is in another castle." Legendární herní hláška a zároveň jeden z prvních trollů virtuálního světa. Věčná pouť za princeznou se v průběhu času překlenula v pouť vesmírem, autíčkové závody, řadu divokých mejdanů či olympijské hry. Mario ušel od svých prvopočátků neuvěřitelnou cestu a my se podíváme, čím vším ta cesta byla lemována. Zatleskáme nad desítkami skvělých her a zamáčkneme nostalgickou slzu nad roky strávenými u televize hraním kostičkovaného Itala. ]]></annotation></programme><programme><pid>192</pid><author><![CDATA[ hintzu ]]></author><title><![CDATA[ X+1 důvod, proč se (nejen na přednáškách) navážet do yaoistek  ]]></title><program-line><![CDATA[ Host ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T19:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T20:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Všichni je znáte. Plíží se kolem vás ve stínech, pinoží kolem knih, seriálů i filmů a jako hejno supů číhají na mužské postavy   YAOIstky! Členky fandomů ne nepodobné klasickým white wolfáckým nosfíkům. Slétají se na heterosexuální postavy jako hejno much na kravinec a mění jejich charaktery k nepoznání. Jsou zvrácené, úchylné, ubohé a trapné. A my si povíme, proč je tak super do nich rýt. Tedy krom toho, že si koneckonců nic jiného ani nezaslouží. ]]></annotation></programme><programme><pid>74</pid><author><![CDATA[ Blizzy & Mešitka ]]></author><title><![CDATA[ No homo, lol! ]]></title><program-line><![CDATA[ Boys Love ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T20:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T21:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ "No homo," aneb malá sonda do queerbaitingu. Znáte to - vaši oblíbení krasavci se skoro drží za ruce, zuřivě se červenají, život by za sebe navzájem položili a pomalu spí v jedné posteli, ale stejně nakonec skutek utek? Máme někdy prostě jen smůlu, nebo se tu děje něco zákeřnějšího? ]]></annotation></programme><programme><pid>147</pid><author><![CDATA[ Humungus ]]></author><title><![CDATA[ Dungeon Crawlery: Žánr, kde se Japonsko nepere se západem ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonské hry ]]></program-line><location>Workshopárna</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T20:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T21:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Zkoušeli jste se už někdy sami nebo s partou společníků probojovat temnými kobkami v honbě za pokladem? Zachránili jste už dnes svět zničením zla skrývajícího se ve zlověstné věži? Čím se liší západní kobky od těch východních? A projeví lidský duch svoji sílu a dovede vymyslet porno hru i v tomto žánru? ]]></annotation></programme><programme><pid>169</pid><author><![CDATA[ Yuyu ]]></author><title><![CDATA[ Ball Joited Doll ]]></title><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T20:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T21:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Tyto panenky děsí a uchvacují zároveň. Vaše fantazie je probudí k životu a vdechne jim duši. Dokážu vám, že BJD opravdu nejsou na hraní. Seznámíte se s krátkou historií a zatím neuzavřeným vývojem těchto kouzelných stvoření. Co to vlastně BJD je? Je na hraní? Kolik stojí? Přesně na tyto otázky a  mnoho dalších vám tato přednáška odpoví . ]]></annotation></programme><programme><pid>212</pid><author><![CDATA[ NatsuCon ]]></author><title><![CDATA[ Tombola s panem Molotovem ]]></title><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>C</type><start-time>2013-08-24T20:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T21:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Tombola, která netradičně začne, bude netradičně probíhat, a možná i netradičně skončí. ]]></annotation></programme><programme><pid>84</pid><author><![CDATA[ DREAMWORKS ANIMATION ]]></author><title><![CDATA[ Kung fu Panda ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>F</type><start-time>2013-08-24T21:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T23:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Jack Black propůjčil svůj hlas pandímu chlapíkovi jménem Po, usmrkanému  snílkovi, který musí přijmout své pravé já   i se všemi chybami, aby se  stal legendárním Dračím bojovníkem. Bláznivý humor, tuny Kung Fu akce a  průlomový způsob animace jsou zárukou, že toto dobrodružství zahřeje  každého člena rodiny u srdce!   ]]></annotation></programme><programme><pid>117</pid><author><![CDATA[ Zvěmi ]]></author><title><![CDATA[ KAT-TUN ]]></title><program-line><![CDATA[ Asijská hudba ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T21:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T22:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ V současnosti jedna z nejznámějších skupin Johnny & Associates, která by se dala považovat za rockovější skupinu této továrny na boybandy. Jejich cesta slávy začala debutem v roce 2006 a stále pokračuje. ]]></annotation></programme><programme><pid>182</pid><author><![CDATA[ 21:00 ]]></author><title><![CDATA[ Historie a původ nindžů ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T21:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T22:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Známe je všichni   stínoví zabijáci, nepřekonatelní bojovníci, mistři bojových umění, nezastavitelní špioni. Ale kde se tito lidé vzali? Jaký je jejich původ a kam vlastně kráčeli? V této přednášce se zaměříme nejenom na historická fakta o těchto pozoruhodných lidech, ale povíme si něco o struktuře jejich tajemné společnosti, výcvikových metodách, jednotlivých klanech, výstroji, výzbroji i bojových taktikách. Sami pak uvidíte, že svět nindžů toho skýtá daleko víc, než jen jednoho malého kluka v oranžové lyžařské kombinéze. ]]></annotation></programme><programme><pid>200</pid><author><![CDATA[ Astrak & Ratman ]]></author><title><![CDATA[ Vysoce radioaktivní diskusní figury (nejen) v otaku fandomu   ]]></title><program-line><![CDATA[  ]]></program-line><location>Workshopárna</location><type>W</type><start-time>2013-08-24T21:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T22:30:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Zdálo se Vám, že náš animefestový workshop byl houby workshop? Chybělo Vám nějaké to zapojení? Tak to si běžte vylízat plástev medu, protože máte pravdu a zasloužíte si odměnu. Zvrhlo se to nakonec v přednášku o jistě nudných, byť ovšem užitečných zákonitostech průměrné i obskurní diskuse. Čímž jsme si ale vytvořili jistý teoretický základ, a tudíž se teď můžeme bez výčitek vrhnout čistě jen na tu praxi.  Na co se tedy můžete těšit? Kromě kotlíku plného zábavy zajištěného lidskou blbostí a spoustami rozzlobených, svalnatých dětí, zajímavých diskusí z nekonečně temných hlubin zlých internetů a možná i malé divadélko určitě na odborné rady ohledně růstu Vašich prsou. ]]></annotation></programme><programme><pid>118</pid><author><![CDATA[ Beldaran ]]></author><title><![CDATA[ Konec éry Heian: Taira vs Minamoto ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T22:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T23:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Ke konci doby Heian probíhaly v Japonsku dalekosáhlé změny, které smetly přejemnělou dvorskou šlechtu a umožnily tak přístup k moci vojenským rodům. Tato doba je prezentována soubojem o moc mezi nejmocnějšími z vojenských rodů - Tairy a Minamoty. ]]></annotation></programme><programme><pid>149</pid><author><![CDATA[ Yuffie ]]></author><title><![CDATA[ Japonské adventury pro Nintendo handheldy ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonské hry ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T22:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-24T23:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Kdo by neznal Phoenixe Wrighta. Není to ale jediná skvělá adventura, se kterou se na DSku můžeme setkat. Japonci mají totiž neuvěřitelný talent na kombinování žánrů a Nintendo se svými platformami vytváří ideální útočiště pro tyto hybridy klikaček a visual novel. Přijďte i vy a ukážeme si jedinečné zákoutí herní branže, které jen tak nějaký hráč neprobádal. ]]></annotation></programme><programme><pid>214</pid><author><![CDATA[ NatsuCon ]]></author><title><![CDATA[ Byl - nebyl jeden NatsuCon ]]></title><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location>Workshopárna</location><type>B</type><start-time>2013-08-24T22:30:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T00:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Přijďte se nás zeptat na věci, co vás zajímají o tom, jak se připravoval NatsuCon nebo třeba proč všichni nosíme ty plyšové kočky. Chybět nebudou ani perličky z příprav. ]]></annotation></programme><programme><pid>103</pid><author><![CDATA[ Zvěmi ]]></author><title><![CDATA[ Tradiční japonské hudební nástroje v j-popu ]]></title><program-line><![CDATA[ Asijská hudba ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T23:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T00:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Japonské tradiční hudební nástroje neodešly s gejšami a divadlem. Přijďte si poslechnout, jak moc ovlivňují současnou populární hudbu. ]]></annotation></programme><programme><pid>189</pid><author><![CDATA[ Drakarn ]]></author><title><![CDATA[ Kontroverze v anime ]]></title><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-24T23:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T00:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Japonci jsou pro Evropany často velmi zvláštní. Mnohé z jejich dílek rozpoutaly mimo domovské ostrovy (a občas i na ostrovech samotných)  bouřlivou odezvu. ]]></annotation></programme><programme><pid>93</pid><author><![CDATA[  ]]></author><title><![CDATA[ Záznam přednášky ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>F</type><start-time>2013-08-25T00:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T01:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Záznam vybrané přednášky z předchozích ročníků Akiconu/Animefestu. ]]></annotation></programme><programme><pid>86</pid><author><![CDATA[ STARZ ]]></author><title><![CDATA[ How It Should Have Ended ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>F</type><start-time>2013-08-25T01:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T02:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ U některých filmů si říkáte, že mají stupidní děj. Některé by si podle vás  zasloužily lepší konec. Tvůrci této internetové série si   berou na paškál provařené hollywoodské spektákly a v krátkých  animacích alternují jejich děj, všímají se detailů a vtipně obracejí ne vždy   podařené konce filmů do zcela jiné roviny.  Bude promítáno anglicky bez titulků.   ]]></annotation></programme><programme><pid>87</pid><author><![CDATA[ Legendary Pictures ]]></author><title><![CDATA[ 300 ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>F</type><start-time>2013-08-25T02:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T04:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Komiks Franka Millera (Sin City) útočí na filmové  plátno krví, akcí a divokým vizuálním stylem znovuzrozeným v intenzivní  směsi živé akce a počítačové animace.  Vyprávění o antické bitvě u Thermopyl líčí titánský souboj krále  Leonidase,  který s pouhými třemi stovkami sparťanů bojoval do posledního dechu  proti obrovské perské armádě krále Xerxea. Zažijte  historii i filmařinu na ostří meče. ]]></annotation></programme><programme><pid>159</pid><author><![CDATA[ 20th Century Fox ]]></author><title><![CDATA[ Broken Saints ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>F</type><start-time>2013-08-25T04:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T06:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Seriál vypráví příběh čtyřech lidí z různých částí světa, které spojuje vize o příchodu zla. Jejich hledání smyslu této vize je svede dohromady a společně objeví pravdu mnohem děsivější než čekali. ]]></annotation></programme><programme><pid>95</pid><author><![CDATA[  ]]></author><title><![CDATA[ Malá ranní AMV ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>F</type><start-time>2013-08-25T06:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T07:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[  ]]></annotation></programme><programme><pid>132</pid><author><![CDATA[ Tyruss ]]></author><title><![CDATA[ Alternativní žánry v anime ]]></title><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-25T09:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T10:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Pojďme vyměnit katany za baseballové pálky, válečné povozy za rychlá auta a vypravme se do vesmíru na palubě ruské rakety místo intergalaktického křižníku.  ]]></annotation></programme><programme><pid>170</pid><author><![CDATA[ Reina ]]></author><title><![CDATA[ Historické odívání ]]></title><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-25T09:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T10:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Povíme si, jaké střihy šatů byly nejvíce "'in" v dobách královny Alžběty I. i královny Viktorie. Tušíte, jaké látky jsou typické pro jednotlivé doby? A víte, že se výrazně liší výběr látek pro šaty za dob Marie Antoinetty a romantismu? A taky si ukážeme, že i jednotliví návrháři brandů mají své oblíbené období v historii, ze kterých čerpají. ]]></annotation></programme><programme><pid>215</pid><author><![CDATA[ Czech DDR ]]></author><title><![CDATA[ Mistrovství České republiky v tanečních hrách ]]></title><program-line><![CDATA[  ]]></program-line><location>bude upřesněno</location><type>Q</type><start-time>2013-08-25T09:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T16:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Přijďte poměřit své síly s nejlepšími z nejlepších hráčů tanečních her v ČR.V dopoledních hodinách probíhá kvalifikace, v odpoledních pak mistrovská klání. ]]></annotation></programme><programme><pid>81</pid><author><![CDATA[ BONES ]]></author><title><![CDATA[ Eureka 7 ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>F</type><start-time>2013-08-25T10:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T11:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Život je na nic a nikdo vám nerozumí. To zná snad každý puberťák a platí to i pro čtrnáctiletého Rentona Thurstona, tedy až to chvíle  kdy mu pokoj rozboří obří mech. Z mecha se vynoří mladá dívka Eureka a Rentona poprosí: "Tohle dítě je nemocné. Pomůžeš mu?"  Příběh plný dobrodružství, lásky i bolestivého dospívání může začít.    Life is hard and nobody understands you - that is what every teenager knows, especially a fourteen-year-old Renton Thurston. However, everything changes when his very own room gets ruined by a giant mecha, piloted by a young girl named Eureka, who emerges from the machine and begs Renton to help her. A story full of adventures, love and the pain of growing up is about to begin.    © 2005-2006 Bones/Bandai. All Rights Reserved. ]]></annotation></programme><programme><pid>120</pid><author><![CDATA[ Channel Crossings ]]></author><title><![CDATA[ Hodina japonštiny - fal. začátečníci ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>B</type><start-time>2013-08-25T10:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T11:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Arigato, konnichiwa, oyasuminasai... Pár frází z japonštiny známe každý, ale jestli máte zájem o studium Japonštiny, přijďte si vyzkoušet lekci pod odborným dohledem zkušeného lektora z jazykové školy Channel Crossings a zjistěte, že ani u nás už není problém studovat váš vysněný jazyk. ]]></annotation></programme><programme><pid>136</pid><author><![CDATA[ Vítek Kawasumi - restaurace Miyabi ]]></author><title><![CDATA[ Sushi workshop ]]></title><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location>Workshopárna</location><type>W</type><start-time>2013-08-25T10:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T12:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[  ]]></annotation></programme><programme><pid>146</pid><author><![CDATA[ Humungus ]]></author><title><![CDATA[ O sérii Fire Emblem ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonské hry ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-25T10:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T11:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Kdysi dávno, v jedné daleké zemi, atd. atd., tyhle začátky znáte. Fire Emblem je unikátní klenot, kterému je přisuzováno mnoho vlastností, třeba neuvěřitelně cool věci jako uspávání draků, nebo vlastnosti které by přece nikdo nikdy nevyužil - například umožnění vlády nad světem. Proto není divu, že se ho každý snaží získat. V našem světě je Fire Emblem dlouhá série taktických her, která se přes svoji velkou oblíbenost dostala na západ až v půlce svého dosavadního života. Proč? Co přesně že to je? Přijďte se podívat. ]]></annotation></programme><programme><pid>69</pid><author><![CDATA[ Yuffie ]]></author><title><![CDATA[ Nostalgické okénko ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonské hry ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>P</type><start-time>2013-08-25T11:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T12:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Strávili jste své dětství zachraňováním princezny v kůži Maria, žvýkali u toho super-dlouhou žvýkačku a v přestávkách sledovali Xenu? Pak jistě zamáčkete slzu i nad vaší první záchranou světa s Gokuem, zrodem legendárního Neon Genesis Evangelionu či prvním chyceným pokémonem. Byla to doba, kdy se mnohým z nás poprvé dostalo do rukou anime, japonský herní průmysl zažíval výborná léta a naše dětství v reklamách představoval Jaromír Jágr. Zavzpomínejme si na doby, kdy byl mobil s internetem sci-fi a pogy tím zaručeným předmětem uznání u vašich vrstevníků. Zavzpomínejme si na 90. léta! ]]></annotation></programme><programme><pid>121</pid><author><![CDATA[ Mei ]]></author><title><![CDATA[ Taiwanský pop ]]></title><program-line><![CDATA[ Asijská hudba ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-25T11:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T12:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Taiwan je sice malý ostrovní stát, ale jeho hudební tvorba je velká. Na scéně taiwanského popu nalezneme mnoho zajímavých skupin, zpěváků a zpěvaček. V přednášce nebudou chybět takové hvězdy jako Wang LeeHom, Show Luo, Jolin Tsai, S.H.E, F.I.R atd. ]]></annotation></programme><programme><pid>138</pid><author><![CDATA[ Amater ]]></author><title><![CDATA[ Letní románek ]]></title><program-line><![CDATA[ Boys Love ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>B</type><start-time>2013-08-25T11:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T12:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Letní románek aneb jak na povídky a fanfikce - vyhlášení letní soutěže Boys Love sekce ve formě besedy, přinášející tipy a triky nejen pro soutěžící, ale i pro psavce a čtenáře všeho druhu. ]]></annotation></programme><programme><pid>134</pid><author><![CDATA[ Vergil ]]></author><title><![CDATA[ Marvel v anime ]]></title><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-25T12:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T13:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Japonci a lidé z Marvelu nám ukuchtili docela zajímavé čtyři seriály. Pojďme si o nich něco říct. ]]></annotation></programme><programme><pid>156</pid><author><![CDATA[ Wolfii ]]></author><title><![CDATA[ Best Of VCA 2013 ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>F</type><start-time>2013-08-25T12:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T13:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Viewers Choice Awards je každoroční soutěž pořádaná na portálu a-m-v.org, největší světové databázi a komunitou tvůrců AMV. Pojďte se podívat na nejlepší videa, která nám minulý rok přinesl. ]]></annotation></programme><programme><pid>171</pid><author><![CDATA[ Reina ]]></author><title><![CDATA[ Historie a inspirace Lolity ]]></title><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-25T12:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T13:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Rokoko? Romantismus? Nebo spíše doba královny Viktorie? Každý máme ten svůj vzor v historii, takovou tu naši éru, ke které nás táhne srdce. Ať se jedná o královny, ministry módy či dámy, které mají králi přinést potěšení, každá z nich ze svým dílem zasloužila o to, jak Lolita vypadá v moderní době. Pojďme se ponořit do historie, kterou ovládají ženy. ]]></annotation></programme><programme><pid>143</pid><author><![CDATA[ Kuroi Yuki ]]></author><title><![CDATA[ Výroba sešitů ]]></title><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location>Workshopárna</location><type>W</type><start-time>2013-08-25T12:30:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T14:30:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Přijďte za námi a zkuste si vyrobit na památku, nebo třeba jako dárek, sešit s japonským vázáním. ]]></annotation></programme><programme><pid>114</pid><author><![CDATA[ Myra ]]></author><title><![CDATA[ Fenomén cosplay ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonsko ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>P</type><start-time>2013-08-25T13:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T14:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Ucelená přednáška o cosplayi, na které se seznámíte s jeho historií, současností a jeho formami. Také si řekneme něco o cosplayi v kompetetivní formě. Pokud chcete vidět fotku prvního cosplay, zjistit krutou pravdu o jeho původu a vidět mnoho archivních fotek, neváhejte a zavítejte na tuto přednášku. A nebojte, dotkneme se lehce i české scény. ]]></annotation></programme><programme><pid>176</pid><author><![CDATA[ Astrak ]]></author><title><![CDATA[ Kde se vzalo Touhou aneb Strašidla s.r.o. ]]></title><program-line><![CDATA[  ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-25T13:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T14:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Srdečně Vás všechny zvu na ojedinělou exkurzi do Bludného ráje. Respektive spíše k takovému malému, ovšem neméně kouzelnému nahlédnutí. A o čem, že bude řeč? O již zmiňovaném Bludném ráji, zemi ověnčené záhadami, tajemstvími a nepřetržitým dobrodružstvím. O místě, kam odchází bájná stvoření, strašidla a věci dávno zapomenuté. A právě o těch bude řeč především. Setkávají se zde totiž pověsti a mytologie celého světa, které tu spolu lépe či hůře koexistují. Jak přesně, to si řekneme někdy přístě.V této přednášce se ovšem zaměříme výhradně na "pohádkové" předlohy některých postav. Odkud pochází, jaké povídaní či pověst se k nim váže, jak je autor zařadil do svého univerza. Ano, tohle všechno a možná ještě něco navíc se dozvíte, když se rozhodnete poctít mě svou přítomností.Stručně řečeno: Víly, japonská strašidla, upíři, měsíční králíci... a možná přijde i kouzelník. ]]></annotation></programme><programme><pid>179</pid><author><![CDATA[ Alexej ]]></author><title><![CDATA[ Jak přednášet o Hentai ]]></title><program-line><![CDATA[ Ecchi ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-25T13:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T14:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Ani ne tak přednáška jako spíše výzkum. Staňte se na chvíli pokusnými králíky v rukou potměšilých přednášejících a pojďte jim pomoci zjistit, kam až lze při rozjímání nad japonskými neřestmi zajít, aniž by dotyční byli zlynčováni pobouřeným publikem nebo zatčeni policií pro kažení obecné morálky. Na hraně cenzury, faktor 16,5 a spousta dalších věcí, vše prokládané vtipem, sarkasmem a nadsázkou. Rodičům vás vrátíme v pořádku  možná. ]]></annotation></programme><programme><pid>172</pid><author><![CDATA[ Shana ]]></author><title><![CDATA[ Alenka v říši divů ]]></title><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-25T14:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T15:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Náhled a rozebrání života této nejslavnější "Lolity". ]]></annotation></programme><programme><pid>196</pid><author><![CDATA[ Wolfii ]]></author><title><![CDATA[ Sbíráme Nendoroidy včera, dnes a zítra ]]></title><program-line><![CDATA[ Nekonečný příběh ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-25T14:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T15:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ I do sbírání anime figurek dorazil trend mít vše pořádně "moe", a tak se zde můžeme setkat s krásnými, kulaťoučkými Nendoroidy. Přijďte si poslechnout, jak Nendoroidi vznikli, jak poznat takovou figurku Nendoroida od jejího bootlegu a možná budou i nějaké ukázky~ ]]></annotation></programme><programme><pid>206</pid><author><![CDATA[ NatsuCon ]]></author><title><![CDATA[ Vyhlášení výsledků ]]></title><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>C</type><start-time>2013-08-25T14:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T14:30:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Kdo všechno vyhrál a co se dozvíte v neděli odpoledne! ]]></annotation></programme><programme><pid>88</pid><author><![CDATA[ MIRAMAX ]]></author><title><![CDATA[ Kill Bill ]]></title><program-line><![CDATA[ Promítání ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>F</type><start-time>2013-08-25T14:30:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T16:30:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Byl to její svatební den a oni se ji pokusili zabít. Po čtyřech letech kómatu se "Nevěsta" vydává na cestu pomsty.  Profesionální vražedkyně s hadí přezdívkou Černá Mamba (Uma Thurman) je členkou tajné organizace Deadly Viper Assasination Squad pracující pro mafii. Mladá žena se nečekaně rozhodne skoncovat s minulostí, vdát se a žít normální život. Před oltář navíc předstupuje nejen těhotná nadějemi, ale i s dítětem pod srdcem. Její bývalý milenec a šéf Bill, jehož označí za otce očekávaného dítěte, však svátečně vyzdobenou kapli promění se svými kumpány v místo krvavé orgie, které opustí v přesvědčení, že Nevěsta je mrtvá. Hrdinka však střelnou ránu do hlavy zázrakem přežije, po čtyřech letech se probouzí z kómatu a vydává se na osamělou cestu pomsty, aby ztrestala bez výjimky všechny, kteří mají na jejím utrpení podíl. V tom okamžiku jí začne být jedno, kdo je vinen víc a kdo méně. Její seznam smrti má pět položek: je na něm Asiatka O-Ren Ishi (Lucy Liu), Billův bratr Budd (Michael Madsen), černoška Vernita Green (Vivica A. Fox), jednooká Elle Driver (Daryl Hannah) a hlavní viník - Bill (David Carradine). Protože bývalí kolegové se za uplynulé roky rozprchli po světě, musí Nevěsta jednoho po druhém vyhledat a zabít. Příběh se tak spolu s odhodlanou hrdinkou stěhuje z Texasu do  japonské Okinawy a Tokia, do čínského Pekingu a do Mexika, přičemž Quentin Tarantino (Pulp Fiction) efektně střídá nejen dekorace, ale i vypravěčské styly. ]]></annotation></programme><programme><pid>123</pid><author><![CDATA[ Lyra ]]></author><title><![CDATA[ Asijské lesbické filmy ]]></title><program-line><![CDATA[ Shoujo-ai ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-25T15:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T16:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Na mojej prednáške by som vám chcela ukázať, že nielen animované yuri má svoje čaro. Predstavím tam ázijské filmy s lesbickou tématikou, ktoré často i poukazujú na problémy a pohľad tej určitej zeme na túto tématiku. Zástupcovia sú vybraní zo zemí ako Čína, Japonsko, ale i Kórea, Thajsko či Filipíny. ]]></annotation></programme><programme><pid>142</pid><author><![CDATA[ Minamino Shana ]]></author><title><![CDATA[ Burza ]]></title><program-line><![CDATA[ Workshopy ]]></program-line><location>Workshopárna</location><type>W</type><start-time>2013-08-25T15:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Máte staré oblečení a chcete je prodat nebo vyměnit? Vlastníte malou značku nebo pro radost vyrábíte věci a chcete se předvést se svým uměním? Nebo sháníte něco nového na sebe nebo jako dárek. Vezměte vše, co patří k japonskému odívání a životnímu stylu. Nakupujte, prodávejte a vyměňujte! ]]></annotation></programme><programme><pid>180</pid><author><![CDATA[ Zeny ]]></author><title><![CDATA[ Otaku generace ]]></title><program-line><![CDATA[ Ecchi ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-25T15:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T16:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Pojďme se společně podívat na to,  jak minulé i současné generace otaku nahlíží na svět a život  anime, mangy a japonské kultury. Přednáška s besedou. (15+) ]]></annotation></programme><programme><pid>124</pid><author><![CDATA[ Marťa ]]></author><title><![CDATA[ K-pop debuty 2013 ]]></title><program-line><![CDATA[ Asijská hudba ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>B</type><start-time>2013-08-25T16:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Korejská hudební scéna začíná být přehlcena novými a novými idolovými skupinami. Jen za první polovinu roku 2013 debutovalo okolo 40 skupin. Pojďme se podívat alespoň na ty, které stojí za zmínku. ]]></annotation></programme><programme><pid>177</pid><author><![CDATA[ Mešitka & Blizzy ]]></author><title><![CDATA[ Manga menu: BL, díl druhý ]]></title><program-line><![CDATA[ Boys Love ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-25T16:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Přímé pokračování páteční přednášky, přinášející výběr z dosud nevyčerpaných, ale neméně zajímavých témat, co BL mangy nabízí - aneb od příběhů ze života po démony a muže v uniformách. ]]></annotation></programme><programme><pid>158</pid><author><![CDATA[ NatsuCon ]]></author><title><![CDATA[ Zakončení ]]></title><program-line><![CDATA[ NatsuCon ]]></program-line><location>Kinosál</location><type>C</type><start-time>2013-08-25T16:30:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T17:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Konec dobrý, všechno dobré. Malé zhodnocení, rozloučení a dotazy na organizátory a možná i nějaké ty plány do budoucna. ]]></annotation></programme><programme><pid>151</pid><author><![CDATA[ Sykysan ]]></author><title><![CDATA[ Hráči v populární kultuře ]]></title><program-line><![CDATA[ Japonské hry ]]></program-line><location>Velký sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-25T17:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T18:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Obecná představa o tom, kdo/co je to hráč, je jasná. Je to líný budižkničemu bez fyzické formy a společenského života, který jen sedí u počítače nebo televize a jednou za čas vyjde s kulometem do školy. Myslíte si, že je to blábol? Tak právě pro vás je určena tato přednáška. Podíváme se na zoubek tomu, kdo a proč tuhle fámu rozšiřuje a jestli si za to hráči náhodou nemůžou sami. Ukážeme si, kdo to ten hráč vlastně doopravdy je a srovnáme ho s obrazem, kterým ho představují populární média - od filmů, přes anime až po televizní noviny. ]]></annotation></programme><programme><pid>173</pid><author><![CDATA[ Yuyu ]]></author><title><![CDATA[ Steampunk ]]></title><program-line><![CDATA[ Lolita ]]></program-line><location>Malý sál</location><type>P</type><start-time>2013-08-25T17:00:00+02:00</start-time><end-time>2013-08-25T18:00:00+02:00</end-time><annotation><![CDATA[ Že jsou na exotickou, netradiční a odlišnou módu experti jenom Japonci? V této přednášce vám předneseme jiný a odlišný styl odívání i života inspirovaného mimo jiné díly Julese Verna. ]]></annotation></programme></annotations>